{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageAdd\/ProcessPageAdd.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageadd--processpageadd-module",
    "translations": {
        "a3e80c9c5e2dfb9f58712a83e2006a5e": {
            "text": "Hvor vil du opprette ny %s?"
        },
        "100e1438e523c6553ac21fd872262d56": {
            "text": "Vennligst velg en forelder %s side under:"
        },
        "de9ced9bf5e9829de4a93ad8c9d7a170": {
            "text": "Legg til ny"
        },
        "5ffb937a7aaced6b2c652cd8b8650135": {
            "text": "Navnet er allerede i bruk. Dersom du ikke endrer det, vil et unikt navn automatisk bli laget n\u00e5r du lagrer."
        },
        "d337f7f6b3b52602b84f206e80fc6a85": {
            "text": "Ingen maler tillatt for \u00e5 opprette nye sider her."
        },
        "76effbf5625101a8e29d5720e986ee6a": {
            "text": "Malen \"%s\" er ikke tillatt her."
        },
        "278c491bdd8a53618c149c4ac790da34": {
            "text": "Mal"
        },
        "30269022e9d8f51beaabb52e5d0de2b7": {
            "text": "Forelder"
        },
        "c9cc8cce247e49bae79f15173ce97354": {
            "text": "Lagre"
        },
        "7d4be9f67818bd22d064880270a3e4af": {
            "text": "Lagre + publiser"
        },
        "41553b358b6daba19bf079d5ad3eefb1": {
            "text": "Ubrukt temp-side"
        },
        "9c99ecab6aa8967c077e01a0b3f51668": {
            "text": "Opprettet side %1$s ved \u00e5 bruke mal: %2$s"
        },
        "abc32b2bc5cd1b61b5d3738f09405c0d": {
            "text": "Mangler p\u00e5krevt felt: navn"
        },
        "c4f4f1adddc771c086745ca04050d415": {
            "text": "Side opprett"
        },
        "e1622ba9f41f5b695bddc69e3ceaa204": {
            "text": "Opprett ny side"
        },
        "bb8bbda58833ce19eef6193e1918e8cf": {
            "text": "Sl\u00e5 av automatisk publisering"
        },
        "13148993e6c4399880e879c88a664347": {
            "text": "Standard innstilling er at sider med kun globale felter (mest kjente er \"tittel\") vil bli publisert automatisk n\u00e5r de blir lagt til, og forbig\u00e5r den vanlige upubliserte tilstanden. Dette er gjerne en god m\u00e5te \u00e5 spare tid p\u00e5. Men du kan stoppe denne oppf\u00f8rselen ved \u00e5 krysse av i boksen under."
        },
        "e0f8c45404ac3252900cc035530cd905": {
            "text": "Malsnarvei sorteringsrekkef\u00f8lge"
        },
        "557335482992652fdefe6cc17332688f": {
            "text": "For \u00e5 legge til eller fjerne maler fra disse snarveiene, se malredigeringens familiefane."
        },
        "b0324fdebb63032317bba7c66bff89fc": {
            "text": "Det er ingen maler med definerte foreldre\/underside-forhold som kreves for \u00e5 vise \"Legg til ny\"-hurtiglenkene her. For \u00e5 konfigurere dette, rediger hvilken som helst mal (Oppsett > Maler) og trykk p\u00e5 \"Familie\"-fanen."
        },
        "591d3e7786bdfa26890da22a5565f1f5": {
            "text": "Lagre + Publiser + Legg til en annen"
        },
        "94eef4670f102676a952d0989f852649": {
            "text": "For \u00e5 endre rekkef\u00f8lgen p\u00e5 hurtiglenkene for sidemaler i \"Legg til ny\", dra og slipp valgene til den rekkef\u00f8lgen du \u00f8nsker."
        },
        "a60852f204ed8028c1c58808b746d115": {
            "text": "="
        },
        "9d9c4e8d05601024166b9a3b0cb46ad6": {
            "text": "Valg av mal er p\u00e5krevd"
        },
        "a713b3cf3828f00d541e6ae14b294a8f": {
            "text": "Sidene du velger over representerer bokmerker til foreldresider hvor du vil at undersider skal legges til. Merk at hvis en bruker ikke har tillatelse til \u00e5 legge til en underside til en gitt foreldreside (enten p\u00e5 grunn av tilgangskontroll eller malfamilieinnstillinger), vil ikke bokmerket vises."
        },
        "bd71df4fde063d60b0fe33d87f52f7ff": {
            "text": "Advarsel, det valgte navnet \"%1$s var allerede i bruk og har blitt endret til \"%2$s\"."
        }
    }
}