{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldDatetime\/types\/InputfieldDatetimeText.php",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--types--inputfielddatetimetext-php",
    "translations": {
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "Datovelger"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "Ingen dato-\/tidvelger"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "Dato-\/tidvelger ved feltfokus"
        },
        "40b99901bce42a7638315b36c0bec462": {
            "text": "(anbefalt)"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "Dato-\/tidvelger ved knappeklikk"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "Dato inndataformat"
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Tid inndataformat"
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Ingen"
        },
        "91c4223a8591eed0ecab28c3a1a880b2": {
            "text": "Tid inndatatype"
        },
        "e0626222614bdee31951d84c64e5e9ff": {
            "text": "Valg"
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "Plassholdertekst"
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "St\u00f8rrelse"
        },
        "ce7581417b903cd7bb99be8785822ce8": {
            "text": "Tekstinndata med jQuery UI-datovelger"
        },
        "b69f42ea4444ae5aa888b53cf6045710": {
            "text": "="
        },
        "7db50c3ca59f3f55260013a5e3481f47": {
            "text": "="
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "I linjen datovelger er alltid synlig (ingen tidsvelger)"
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "Inndataformater for dato\/tid"
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "Velg formatet som skal brukes for brukerinndata i dette feltet. Ditt valg vil fylle ut feltet under dette, som du kan tilpasse videre om n\u00f8dvendig."
        },
        "b4857dd659bf6e86731ccda0a3b581fb": {
            "text": "(unix tidsstempel)"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "Velg et valgfritt tidsformat som skal brukes til inndata. Hvis det brukes, vil kalenderalternativet inneholde en tidsvelger."
        },
        "08d3eb379def33331427b243c363eef5": {
            "text": "Glidebrytere (standard) lar brukeren skyve kontrollene for \u00e5 velge tid, og tiden fra et rullegardinvalg."
        },
        "9ad46d2d4f10955abfc9ca97565bba87": {
            "text": "Glidere"
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "Kode for format for datoinndata"
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Dette bygges automatisk fra datoen som er valgt ovenfor, med mindre du endrer den."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Se funksjonsreferansen p\u00e5 [PHP date](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) for mer informasjon om hvordan du tilpasser disse formatene."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Du kan ogs\u00e5 angi formater for andre spr\u00e5k her. Alle spr\u00e5k som er blanke, arver standardinnstillingen."
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "Kode for format for tidsinndata"
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Dette bygges automatisk fra tidspunktet du velger ovenfor, med mindre du endrer det."
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "Valgfri plassholdertekst som vises i feltet n\u00e5r det er tomt."
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "Den viste bredden p\u00e5 dette feltet (i tegn)."
        },
        "0825dd56fbac59b910dff90abf30024d": {
            "text": "\u00c5rsrekkevidde"
        },
        "105145f02985f6f81d519b78eaca6dfb": {
            "text": "N\u00e5r forh\u00e5ndsdefinert \u00e5rsvalg er mulig, er det en rekkevidde p\u00e5 pluss minus 10 \u00e5r fra innev\u00e6rende \u00e5r."
        },
        "57bed892b74c37659d8705088727032e": {
            "text": "For \u00e5 endre rekkevidden, spesifiser antall \u00e5r f\u00f8r og etter innev\u00e6rende \u00e5r i dette formatet: `-30: +20`, som vil vises 30 \u00e5r f\u00f8r n\u00e5 og 20 \u00e5r etter n\u00e5."
        },
        "ef538874da76f56a05956925c0a162bb": {
            "text": "Standard er `-10: +10` som viser et \u00e5rsspenn 10 \u00e5r f\u00f8r og etter n\u00e5."
        }
    }
}