{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "Er du sikker?"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Umerket"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filter"
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Legg til nye maler"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Maler funnet i: %s"
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "Rediger mal: %s"
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "Slett mal"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Bekreft sletting"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Denne malen kan ikke bli slettet"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Systemmaler kan ikke bli slettet"
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(standard)"
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Legg til felt"
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "Gj\u00f8r ingenting"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "Kun gjester"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Gjester og innloggede brukere"
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "Merkelapper"
        },
        "817434295a673aed431435658b65d9a7": {
            "text": "Ikon"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mer"
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Tillatt sidenummer?"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "Tillat URL-segmenter?"
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP eller HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "Kun HTTPS (SSL-enkryptert)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "Kun HTTP"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Vis en 404-side"
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(alle)"
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Advarsel, filen finnes ikke"
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "Maler"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Legg til ny mal"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Vis alle"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "Navn"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "Etikett"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Felter"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "Sider"
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "Endret"
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "hurtigbuffer"
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "URL-segmenter"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "Sidenummer"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "Grunnleggende"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "Etikett"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Tilgang"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Familie"
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "URL-er"
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "Filer"
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "Hurtigbuffer"
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Avansert"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Lagre"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Feltgruppe"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Felter"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Felter"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "Hurtigbuffertid"
        },
        "3050063a3917b13308a0470879b3259f": {
            "text": "Etikett til innholdsfanen"
        },
        "7b5a26bd066cf9716b38372f73408f10": {
            "text": "Etikett til barnefanen"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "Rolle"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Vis sider"
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Rediger sider"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Opprett sider"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "Legg til barn"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Hold frem"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Fjern felter"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "Legg til mal"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "Legg til maler"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Denne malen er brukt av %d sider"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "Malen er i bruk av en side"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "Malen er i bruk av %d sider"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "Velg et felt og kun maler som bruker det feltet vil bli vist."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Maler med feltet: %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Vis systemmaler?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Standard er at system\/interne maler ikke vises. Klikk 'Ja\" om du vil inkludere de i maloversikten under."
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Vis innloggingssiden: %s"
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "Skal sidene v\u00e6re s\u00f8kbare n\u00e5r brukeren ikke har tilgang?"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Slettet mal"
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Lagret mal: %s"
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "Navnetn \"%s\" er allerede i bruk"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Endret navn p\u00e5 malen fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Endret navn p\u00e5 malfilen fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "Endre malens navn fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "Vennligst bekreft at du vil endre malens navn ved \u00e5 huka av boksen under."
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "tilgang"
        },
        "13138fdee141d39a065f3fe82c0e0676": {
            "text": "Merkelapp for sidenavn-verdien"
        },
        "860024d803b29185e2cb90399cc73599": {
            "text": "Denne malen er brukt av %d side"
        },
        "9fa7e7b76dafb5ffcb0b9bfbba9a65fd": {
            "text": "%d side"
        },
        "207ab96f9895f87f78f6c6162f323a4f": {
            "text": "%d sider"
        },
        "c64518704ce0c0d5501a45763f464276": {
            "text": "Bruk"
        },
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "Deaktivert"
        },
        "399c72ebbb8b618eeb11aab334a88369": {
            "text": "Aktiver (malhurtigbuffer)"
        },
        "6d490a96685b13339b51530ee05a7c9a": {
            "text": "Aktiver (ProCache, konfigurert her)"
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "N\u00e5r en side som bruker denne malen lagres, hva skal skje med hurtibufferen?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "T\u00f8m hurtigbuffer kun for lagret side (standard)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "T\u00f8m hurtigbuffer for hele siden*"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "T\u00f8m hurtigbuffer for lagret side og foreldre (inkludert hjemsiden)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "T\u00f8m hurtigbuffer for lagret side og andre sider som jeg spesifiserer..."
        },
        "70445e42e2f9089020b0ba1c23063287": {
            "text": "T\u00f8m hurtigbuffer for lagret side og andre sider som passer selektor..."
        },
        "5124b02da7ffa5ef666dc8bde11cd10d": {
            "text": "Enten \/ betyr ingenting"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "Importer"
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "La til mal og feltgruppe: %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "F\u00f8lgende nye maler ble funnet. Huk av i boksen ved siden av hver mal du \u00f8nsker \u00e5 legge til."
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Ingen nye maler ble funnet i: %s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Opprett en ny mal uten en fil"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "Om du \u00f8nsker \u00e5 opprette en ny mal likevel om det ikke er en n\u00e5v\u00e6rende fil assosiert med den, skriv inn navnet p\u00e5 malen her."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "Du kan skrive inn flere malnavn avskilt med et mellomrom."
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "Sider som bruker denne malen er ikke synlige fordi malens fil (%s) ikke finnes [no-file]."
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "En valgfri merkelapp for \u00e5 beskrive denne malen."
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Merk at \u00e5 slette malen kun fjerner den fra databasen, det sletter ikke malfilen fra disk."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Standard er at hver mal h\u00e5ndterer sin en gruppe med felter. Om du \u00f8nsker at denne malen skal bruke felter fra en ann mal, vel det her."
        },
        "c5abeb6189c82d5b9d81bbcac604408b": {
            "text": "Hurtigbufferstatus"
        },
        "404deca0459b84d7308fb7c434301657": {
            "text": "Sider som bruker denne malen er for tiden mellomlagret i ProCache, men konfigurert direkte i ProCache. For \u00e5 konfigurerer ProCache-innstillingene her, velg ProCache-valget over."
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "For \u00e5 mellomlagre utdata fra denne malen, skriv inn tiden (i sekunder) som utdataene skal bli mellomlagret i. Mellomlagring kan bidra signifikant til at tiden det tar \u00e5 gjengi sider p\u00e5 ressurstunge sider blir redusert. Men mellomlagring b\u00f8r ikke brukes p\u00e5 maler som hele tiden skal prosessere data, som skjemaer eller sesjoner. Merk ogs\u00e5 at URL-segmenter kan mellomlagres, men ikke GET og POST-vars."
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "For eksempel: 60 = 1 minutt, 600 = 10 minutter, 3600 = 1 time, 86400 = 1 dag, 604800 = 1 uke, 2419200 = 1 m\u00e5ned."
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Sidelagring\/hurtigbuffer utg\u00e5r"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "*For \u00e5 maksimere ytelsen, utg\u00e5r mellomlagrede filer som en gruppe heller en \u00e5 bli fjernet individuelt."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "Spesifiser de andre sidene som skal f\u00e5 hurtigbufferen t\u00f8mt"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "N\u00e5r sider som bruker denne malen blir lagret, vil hurtigbufferen bli t\u00f8mt. Velg de andre sidene som ogs\u00e5 skal f\u00e5 sitt hurtigbuffer t\u00f8mt under."
        },
        "f62b09e2a4c1eb3583afe9c213b981c8": {
            "text": "Selector for \u00e5 finne andre sider som skal f\u00e5 sitt hurtigbufferen t\u00f8mt."
        },
        "dcbec326309994892030ce4aa6f72f75": {
            "text": "Lagre denne malen og kom tilbake her for \u00e5 konfigurerer selector-en."
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Hvert merke m\u00e5 v\u00e6re et ord (bindestrek er ok)."
        },
        "f578ef5a7330291e151dc6052fe85bfe": {
            "text": "Valgfri overskrivelse av den standard \"Innhold\"-fanemerkelappen."
        },
        "5fda5af59d211bd673998a69f051c3f2": {
            "text": "Valgfri overskrivelse av den standard \"Undersider\"-fanemerkelappen."
        },
        "4a49f761ce504d9c073de20eba6ca069": {
            "text": "Valgfri overskrivelse av den standard \"Navn\"-egenskapmerkelappen."
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "Navnet som brukes for \u00e5 vise til denne malen. Dette er ogs\u00e5 standard filnavn til malfilen (med .php-filetternavn) i \/site\/templates\/."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "Malens filnavn er skrivbart og vil ogs\u00e5 f\u00e5 nytt navn."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "Malens filnavn er ikke skrivbar, s\u00e5 du m\u00e5 selv gi det nytt navn manuelt (instruksjoner vil bli gitt etter at du lagrer)."
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "Ikke tillat upubliserte sider"
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Systemflagg?"
        },
        "06c2cea18679d64399783748fa367bdd": {
            "text": "En"
        },
        "b4a25e0860ab98f8476c6339abbb773b": {
            "text": "ingen flere tillatt"
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Tillatte mal(er) for undersider"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "Velg mal(ene) som skal bli tillatt som undersider p\u00e5 sider som bruker denne malen. Bruk denne kun om du spesifikk vil begrense plassering av sider som bruker denne malen."
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Tillatte mal(er) for foreldrer"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "Velg mal(ene) som skal bli tillatt som foreldrer p\u00e5 sider som bruker denne malen. Bruk denne kun om du spesifikk vil begrense plassering av sider som bruker denne malen."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Navneformat for undersider"
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Vis i legg til side-snarveimenyen?"
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Sorteringsvalg for undersider"
        },
        "991dba5ecf8a850b42ffc2e6d0697c2b": {
            "text": "N\u00e5r avhuke vil sider som bruker denne malen st\u00f8tte paginering."
        },
        "fb72654fb51cb493c6d0123505d9e596": {
            "text": "Skal sidenummers URL ha p\u00e5f\u00f8lgende skr\u00e5strek?"
        },
        "bbd5238aeedba403b7977656d2f132fc": {
            "text": "Skal URL-segmenter ha p\u00e5f\u00f8lgende skr\u00e5strek?"
        },
        "85eb71c20f7740fc3bdbf7dfdee2636b": {
            "text": "Hvilke URL-segmenter vil du tillate?"
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "Skal sidens URL slutte med skr\u00e5strek?"
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Alternativ malfilnavn"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "Malens filnav, om forskjellig fra: %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "Malfiler er antatt \u00e5 v\u00e6re i mappen: %s"
        },
        "3797b58404902683867d788211ac5ce2": {
            "text": "Bruk kompilert fil?"
        },
        "422d6e51e28831664b5c0b701b6c6182": {
            "text": "(kun malfil)"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Vil du h\u00e5ndtere visning- og redigeringstilgang for sider som bruker denne malen?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Ja - Sider kan oppf\u00f8res i s\u00f8k\/lister selv om brukeren ikke har tilgang til \u00e5 se dem"
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "Nei - Sider kan IKKE oppf\u00f8res i s\u00f8k\/lister om ikke brukeren har tilgang til \u00e5 se dem"
        },
        "ba9f2559a3fd0e360488de130ff7ab73": {
            "text": "Tillat redigeringsrelatert tilgang \u00e5 arves av undersider?"
        },
        "a1066ecb03f6d2dfa02c658ba45dc08a": {
            "text": "Legg til tillatelser etter rolle"
        },
        "3d7582ad0b178e43f075e25248efdc12": {
            "text": "Fjern tillatelser etter rolle"
        },
        "e2cbec4ffca6b29170e0a79d38d2b6dd": {
            "text": "Hoppet over \u00e5 gi mal nytt navn - vennligst fullf\u00f8r etter n\u00e5v\u00e6rende handling."
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Felter som vil bli slettet"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "Fjer felter fra mal"
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "Denne malen kan ikke gis nytt navn fordi det er en systemmal"
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Lister med felter som skal vises i admins sideliste"
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Du kan skrive inn en eller flere av disse feltene:"
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "Ikke tillatt sider \u00e5 endre mal?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "N\u00e5r avkrysset, vil ikke sider som bruker denne malen kunne endre til en annen mal."
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "N\u00e5r avkrysset, vil sider som bruker denne malen kun finnes med publisert status, og kan ikkje avpubliseres."
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Tillat at \"opprettet bruker\" kan bli endret p\u00e5 sider?"
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "Vis 'navn'-feltet i innholdsfanen?"
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "Ikke tillat sider \u00e5 bli flyttet?"
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "Deaktivere s\u00f8ppelkurvvalget?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "N\u00e5r avkrysett vil ikke sider som bruker denne malen kunne sendes i s\u00f8ppelkurven."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "Deaktiver innstillingsfanen?"
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "Kan sider som bruker denne malen ha undersider?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "Kan denne malen brukes til nye sider?"
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "**Betingelser som kreves for at dette skal virke**"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "Malfilens etternavn antas \u00e5 v\u00e6re: %s"
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "Hva skal gj\u00f8res n\u00e5r en brukes fors\u00f8ke \u00e5 se en side uten \u00e5 ha tilgang?"
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "Feil ved kloning av denne malen"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "Dupliserte felter fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Lagret feltgruppe: %s"
        },
        "4a290c3c1090e21dd600de5f741fa083": {
            "text": "P\u00e5krevd felthandling"
        },
        "df169cc44c2c05b1bc4f79938c03405b": {
            "text": "Gjenopprett forrige verdi (n\u00e5r tilgjengelig)"
        },
        "90ffa24b83a6a28137f9063f7e6cdc4b": {
            "text": "Avpubliser siden (n\u00e5r tillatt)"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "Om en bruker fors\u00f8ker \u00e5 f\u00e5 tilgang til en side som bruker denne malen, og ikke har tilgang til siden, hva skal gj\u00f8res?"
        },
        "044c72d21891e006e09a78d32a1e3226": {
            "text": "Steng og legg til"
        },
        "4250b64aabe2bd1f7764377c2f5380c4": {
            "text": "Deaktiver flerspr\u00e5kst\u00f8tte for denne malen?"
        },
        "109da571222f1c753257a9ea7d9c0f23": {
            "text": "Om avkrysset vil sider som bruker denne malen kun bruke standardspr\u00e5ket."
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "Om avkrysset vil ikke sider som bruker denne malen ha en 'innstillinger'-fane i redigeringsmodus."
        },
        "2b76a5ea71d797b2e9b2b4a0c0eeaf29": {
            "text": "="
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "="
        },
        "8ce07bc265e6bec0335b8d17460ff715": {
            "text": "%d felt"
        },
        "f31f5e50313e32f1b8a1d38913e26023": {
            "text": "%d felter"
        },
        "d52ab043aebc166d5bbf3b73e0bffb0f": {
            "text": "Filtrer etter felt"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "="
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "+"
        },
        "121b570925fe79a1a61a5af3597db410": {
            "text": "Sm\u00e5 bokstaver er valgfritt, men anbefalt."
        },
        "f2b378843f03d80972622754302da574": {
            "text": "Ikke inkluder et filetternavn."
        },
        "9cc59ab6a716c29aa5e36e79f150552c": {
            "text": "Malnavnet matcher ikke det krevde formatet."
        },
        "6be7133083e1d91f772589bf24aa5e48": {
            "text": "spesifiser 0 for deaktivere"
        },
        "cacd642e8d383be621123210fa6d9d74": {
            "text": "(deaktiverer kompiler)"
        },
        "0b506a8d05b70f0f99d7843e1e7ce9c2": {
            "text": "Kompilering anbefalt."
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Feltgruppeendring avbrutt"
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "List opp og rediger malene som kontrollerer sidens utdata"
        },
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "+"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "+"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "+"
        },
        "b3a57cf1770883844c8e986675546d20": {
            "text": "Hvis du nettopp har lagt til felter ovenfor, lagrer du f\u00f8rst og kommer tilbake hit for \u00e5 velge dem."
        },
        "8ad0889e260991fdddd4730a35287dad": {
            "text": "Klikk og dra for \u00e5 justere feltbredde"
        },
        "710392d799626a77535d30648716ddd3": {
            "text": "Lagre mal f\u00f8r du justerer bredden p\u00e5 det nye feltet"
        },
        "e139846cbe34d9fe671e7b5975d367ba": {
            "text": "Gj\u00f8r at ProcessWire kan oppdatere malfilen din for ProcessWire-navneomr\u00e5det og bruke eventuelle installerte FileCompiler-moduler."
        },
        "d539c03bba4a77f2fb76ab46fa9b93f1": {
            "text": "Anbefaler i det minste for malfiler som ikke bruker et ProcessWire-navneomr\u00e5de (som de som stammer fra PW 2.x-nettsteder)."
        },
        "a441d0ada5c25b0aaf68585c3cd98609": {
            "text": "Auto (kompiler n\u00e5r filen ikke har noe navneomr\u00e5de)"
        },
        "1d926a6b89b4bc848e3f4ffa3e1bd67d": {
            "text": "Oppdaget at navnomr\u00e5det for malfilfil er \"%s\"."
        },
        "1f1e0f35a65380b2fb521f45ebe074d4": {
            "text": "Malnavn kan bruke bokstaver (a-z A-Z), tall (0-9), bindestrek og understrek."
        },
        "9278bd133a7f5cd50f24a5a253f8ac9b": {
            "text": "="
        },
        "34aeb942ccc5860ae5af2885bf346a5d": {
            "text": "Ytterligere redigeringstillatelser og overstyringer"
        },
        "b58b1fada0411080ca80b5199d2e56ce": {
            "text": "Fjern feltet fra mal: %s"
        },
        "711aef464118d5be216c2879591fbb5a": {
            "text": "Utl\u00f8servelger for hurtigbuffer"
        },
        "d6b522c2ed20093505dfa63be2ba0454": {
            "text": "Hurtigbufre n\u00e5r du gjengir sider for disse brukerne"
        },
        "8d5e98c594942c49efea1af30c90efe5": {
            "text": "Merk at hurtigbufferen alltid er deaktivert for sider der brukeren har redigeringstilgang, uavhengig av hva du velger her."
        },
        "d1db89af3df82862d45c9755e9aa0075": {
            "text": "Hurtigbuffer som deaktiverer GET-variabler"
        },
        "ad63801f30d93a9f54257aa637d5ed89": {
            "text": "Hurtigbuffer som deaktiverer POST-variabler"
        },
        "dcc07e185c0c88ca7c4439fbaa56e4cb": {
            "text": "N\u00e5r malutdataene dine er hurtigbufrede, ignoreres variabler av denne typen som standard. Du kan eventuelt angi ett eller flere variabelnavn som vil deaktivere hurtigbufferen for den foresp\u00f8rselen, og for\u00e5rsake at siden blir gjengitt uten hurtigbuffer."
        },
        "f32d42af055544c46a989bceee851733": {
            "text": "Du kan ogs\u00e5 angi ett eller flere variabelnavn. Hvis du skriver inn mer enn en, m\u00e5 du skille hver av dem med et mellomrom."
        },
        "fc5817e1bd14f3acbf2266635b0e30ed": {
            "text": "For \u00e5 deaktivere hurtigbuffer n\u00e5r en variabel er til stede, skriv bare inn en stjerne: * (anbefales)"
        },
        "5cb36b26303f4abb0dea36f9bb96887f": {
            "text": "Hvis du \u00f8nsker \u00e5 gruppere denne malen visuelt med andre i malelisten, skriver du inn ettordsmerkelappen. Skriv inn den samme merkelappen p\u00e5 andre maler du vil gruppere med. For \u00e5 spesifisere flere merkelapper, skiller du hver med et mellomrom. Bruk av merkelapper kan l\u00f8nne seg hvis nettstedet ditt har et stort antall maler."
        },
        "4b5a4101eef9107a93653ecef0418ed1": {
            "text": "Skriv inn navnet p\u00e5 den nye malen du vil opprette. Klonen blir opprettet n\u00e5r du lagrer. Hvis malkatalogen er skrivbar og malen har en fil, blir den ogs\u00e5 klonet."
        },
        "413c8d36faee24af361553c804386428": {
            "text": "Hvilke tiltak b\u00f8r tas n\u00e5r en allerede publisert side er lagret med manglende obligatorisk felt?"
        },
        "6aa324ce3baf41a239eaa440caba0a51": {
            "text": "Varsle bruker om feilen (standard)"
        },
        "4f50a13dad7a9fb97496e4b62718d3a8": {
            "text": "Velg et ikon som skal knyttes til denne malen og sider ved hjelp av denne malen (i adminsgrensesnittet)."
        },
        "61b468c296e8ff1ed4c18bd86392e1cc": {
            "text": "Angi ett eller flere feltnavn som er tilordnet denne malen som skal vises i sidelisten i admnistrasjonsgrensesnittet n\u00e5r du lister opp sider som bruker denne malen. Hvis det er tomt, brukes feltene som er angitt i ProcessPageList-modulkonfigurasjonen i stedet. Feltnavn skal v\u00e6re atskilt med mellomrom og\/eller komma. Tomme felt vil bli ignorert."
        },
        "9a4127b29b0b6c40638af21074829f0e": {
            "text": "Du kan ogs\u00e5 bruke ditt eget format (og ytterligere tegnsetting\/tegn) ved \u00e5 spesifisere feltnavn i parentes, det vil si {name}, {categories.title}, osv."
        },
        "9c16eb3042fbf6c2b73a21dea122d19e": {
            "text": "For \u00e5 spesifisere en egenskap for et felt, omring feltet i parentes og skriv inn {field_name.property}, for eksempel: {categories.title}."
        },
        "8f0944546d02e3fd7de73e9418494b3b": {
            "text": "Malvekslere"
        },
        "249d044ac9d6d23ba96d1515cc4717e4": {
            "text": "Du b\u00f8r generelt la disse bryterne v\u00e6re som de er med mindre du har dekket et spesifikt behov her."
        },
        "16a657e6bf4576ef101f1bcca129694c": {
            "text": "N\u00e5r dette er merket av, vil sider som bruker denne malen ha et alternativ til \u00e5 endre \"opprettet av brukeren\" (kun for superbrukere). Det vil ogs\u00e5 gj\u00f8re det mulig \u00e5 lagre feltene $page->createdUser eller $page->created_users_id via API-et."
        },
        "518270f594c5488ff1f8de2ac0429f0e": {
            "text": "Hvis du vil forhindre at sider som bruker denne malen flyttes (skifter foreldre), merker du av i denne boksen."
        },
        "dc8ce981931b1e9b1f784c57730a67c1": {
            "text": "V\u00e6r oppmerksom p\u00e5 at alle disse systeminnstillingene er ment for ProcessWire-systemutvikling (ikke nettstedsutvikling). Bruk dem p\u00e5 egen risiko."
        },
        "e92f2f24e876c414f6cca0e1ed3bfa73": {
            "text": "Hvis dette er merket, vil denne malen bli definert som for systemet, og den kan ikke slettes. N\u00e5r systemflagget er aktivert, kan det bare fjernes via API (flagSystemOverride)."
        },
        "0b81495a48a77b7743e0a20fa02e6af9": {
            "text": "Sideklassens navn"
        },
        "cfab2e7a62a89871220c3ebac5367331": {
            "text": "Navnet p\u00e5 PHP-klassen som skal brukes til \u00e5 lage sider som bruker denne malen. Som standard blir sider opprettet fra sideklassen. Du b\u00f8r la dette v\u00e6re tomt med mindre du har en annen sideavledet klasse som du vil bruke."
        },
        "85ac227eb16808008afaf07f66cf0f7e": {
            "text": "Se bort fra globale felt?"
        },
        "fd83133f05e8bacf7eb368a2d95de8fe": {
            "text": "N\u00e5r et felt er merket 'globalt', vil det som standard v\u00e6re obligatorisk i alle malene (og automatisk lagt til alle malene som ikke har det). Hvis denne malen har et spesielt form\u00e5l der 'globale' felt ikke vil gjelde, kan du merke av i denne boksen for \u00e5 f\u00e5 denne malen til \u00e5 se bort fra 'globale' felt."
        },
        "381e3cba7a92b2d007d0d534a58b17ff": {
            "text": "API: $template->noGlobal = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "61788997b579a9bcfe17e394d394ad01": {
            "text": "Som standard vises det innebygde 'name'-feltet i innstillingsfanen for sideredigeringen. Hvis du heller vil at den skal vises i innholdsfanen, merker du av i denne boksen."
        },
        "6ab8ac5b13a48347d2ca00a38bb06f94": {
            "text": "Et eksempel p\u00e5 en mal som du ikke \u00f8nsker \u00e5 bli brukt til nye sider er malen til 'hjemsiden' din."
        },
        "9927f70231db8b53612513d00b934a7c": {
            "text": "Hvis ingen er valgt, er noen tillatt innenfor brukerens tilgangsgrenser. Et eksempel p\u00e5 bruk kan v\u00e6re en 'nyhetsliste' mal som bare har lov til \u00e5 f\u00e5 barn som bruker 'nyhetsartikler' eller 'pressemeldinger'."
        },
        "ad1d924dc261c8945b07d271c9cd5888": {
            "text": "Maler angitt med %s m\u00e5 ogs\u00e5 konfigureres for \u00e5 tillate denne malen som foreldre. Klikk p\u00e5 en valgt mal som en snarvei for \u00e5 konfigurere tillatte foreldre."
        },
        "81d8cfa67d7f3fa526cff71bd27238c5": {
            "text": "Maler angitt med %s er allerede konfigurert for \u00e5 tillate denne malen som foreldre."
        },
        "dc70febc65985c326b6d7a85502ddc0a": {
            "text": "Hvis ingen er valgt, er enhver overordnet mal tillatt innenfor brukerens tilgangsgrenser. Et eksempel p\u00e5 bruk kan v\u00e6re en \"ansatt\"-mal som bare har lov til \u00e5 ha en overordnet side ved hjelp av en \"firmakatalog\"-mal."
        },
        "fb3f093ab0572a059120f2c7c680da3c": {
            "text": "Maler angitt med %s m\u00e5 ogs\u00e5 konfigureres til \u00e5 tillate denne malen for barn. Klikk p\u00e5 en valgt mal som en snarvei for \u00e5 konfigurere tillatte barn."
        },
        "173fc4509c54323d4c0da3ffea41742c": {
            "text": "Maler angitt med %s er allerede konfigurert til \u00e5 tillate denne malen som barn."
        },
        "5cf485ae4559df60232a5ff0f87783cb": {
            "text": "Du kan eventuelt angi et format for sidenavn som brukes n\u00e5r en ny underordnet side blir lagt til. Dette gj\u00f8r det mulig \u00e5 hoppe over trinnet \"Legg til side\" n\u00e5r du legger til en ny side. For \u00e5 fungere, m\u00e5 det velges en (1) mal for feltet \"Tillatt mal(er) for barn\" ovenfor."
        },
        "eaf9115aadc503ff009e4c769963a877": {
            "text": "N\u00e5r denne er avhuket, kan malen vises p\u00e5 snarveiknappen\/menyen \"Legg til ny side\" som vises p\u00e5 hovedsiden. Dette forutsetter at alle andre betingelser er oppfylt (se nedenfor)."
        },
        "9351544406147e2f9a081ce279e7f687": {
            "text": "Hvis du vil justere rekkef\u00f8lgen som malene vises etter i hurtigmenyen, kan du se [innstillingene for PageAdd-modulen](%s)."
        },
        "635a2459897d3f0072993713558c84b0": {
            "text": "1. Du m\u00e5 velge en overordnet mal (se: \"tillatte maler for foreldre\" ovenfor). Hvis mer enn 1 er valgt, vil bare den f\u00f8rste brukes."
        },
        "b14d306525e8d6e9927d577a59064048": {
            "text": "2. Den valgte overordnede malen m\u00e5 ha definert denne malen som en som er tillatt for barn."
        },
        "2a233a750cca4cc7bde0dcc7f8a2c4ec": {
            "text": "Hvis du vil at barn automatisk skal sortere etter et bestemt felt, velger du det her. Ellers velger du \"Ingen\" for \u00e5 la dette skal bli angitt per side i stedet. Dette overstyrer sideinnstillingen, s\u00e5 hvis du velger noe annet enn \"Ingen\", vises ikke sorteringsalternativet for sider som bruker denne malen."
        },
        "4295c2949c604273ad18a82924a06684": {
            "text": "Hvis dette er merket av, st\u00f8tter sider som bruker denne malen tilpassede nettadressesegmenter etter sidens nettadresse."
        },
        "db2a37c1bdec2b30f0c7c9d789b3bfcc": {
            "text": "Angi ett tillatt segment, segmentbane eller *regular expression* per linje, eller la det v\u00e6re tomt for \u00e5 tillate hva som helst."
        },
        "60cb362641cd33525562c9d62d0f8d18": {
            "text": "Hvis 'Ja', vil sider som bruker denne malen alltid ha nettadresser som slutter med en etterf\u00f8lgende skr\u00e5strek '\/'. Og hvis siden lastes fra en nettadresse uten skr\u00e5strek, vil den bli omdirigert til en med. Hvis du velger 'Nei', vil versjonen uten skr\u00e5strek h\u00e5ndheves i stedet. Merk at denne innstillingen ikke h\u00e5ndhever denne oppf\u00f8rselen p\u00e5 nettadressesegmenter eller sidetall, bare faktiske siders nettadresser. Hvis du ikke har en preferanse, anbefales det at du lar dette settet v\u00e6re 'Ja'."
        },
        "2d234a37f1f09a868ff9e51cbec93c0a": {
            "text": "Ordning\/protokoll"
        },
        "ecb1f1de9e0f813e37e40e2aa016c008": {
            "text": "Hvis nettstedet ditt har et SSL-sertifikat og er tilgjengelig med HTTPS, kan du gj\u00f8re sider som bruker denne malen, kun tilgjengelige via HTTPS eller HTTP. Hvis du for eksempel velger \"Bare HTTPS\" nedenfor, og en foresp\u00f8rsel om en side som bruker denne malen kommer inn via HTTP, blir den automatisk omdirigert til HTTPS-versjonen. Som standard tillater ProcessWire tilkoblinger fra b\u00e5de HTTP eller HTTPS."
        },
        "adab801f8cca3e7d6f780fe4853eb55f": {
            "text": "Hvis du ikke er sikker, velger du \"Auto\"."
        },
        "ad6d587b4370281434a47d58aaf1e5a5": {
            "text": "(malfil og filer inkludert fra den)"
        },
        "9b404a9b5976b30bf436e218068b3d4d": {
            "text": "Kompilering er ikke n\u00f8dvendig med mindre det er n\u00f8dvendig for moduler eller inkluderer."
        },
        "dc105ac52c237f9f09c74b0767f64f74": {
            "text": "="
        },
        "65cee0d2556f206faa5e315e2f165551": {
            "text": "*Header* til \u00e5 sende med malfilutdata. Hvis ingen er valgt, vil ikke ProcessWire sende en *content-type header*, og i de fleste tilfeller antas *text\/html*. Det anbefales \u00e5 velge en *content-type* n\u00e5r utdata vil v\u00e6re noe annet enn html."
        },
        "6540057c786960e596930c3041771293": {
            "text": "For \u00e5 legge til flere *content types*, se *contentTypes* i \/wire\/config.php (og legg dem til i \/site\/config.php)."
        },
        "52ca64db1f0ca50831b3af91db6cd643": {
            "text": "Fil som lastes inn f\u00f8r"
        },
        "58a0dd4014386dd156c47a6d69cdd5f8": {
            "text": "Fil som skal lastes inn like f\u00f8r malfilen under gjengivelse av siden. M\u00e5 v\u00e6re relativt til \/site\/templates\/."
        },
        "0f7b5e8d336c577672820ac8d848fb4f": {
            "text": "Fil som lastes inn etter"
        },
        "9c33f36534809a059d32ae185a28ad0e": {
            "text": "Fil som skal lastes inn like etter malfilen under gjengivelse av siden. M\u00e5 v\u00e6re relativt til \/site\/templates\/."
        },
        "ab6b38f8849f9837a2fbb24721ab5e99": {
            "text": "Deaktiver automatisk lasting inn av fil f\u00f8r: %s"
        },
        "95dac43782405c335b194c4f4ff28436": {
            "text": "Deaktiver automatisk lasting inn av fil etter: %s"
        },
        "22ac5f69365966a7ce509e349b23539a": {
            "text": "Hvis du velger 'Ja', kan du definere hvilke roller som har tilgang til sider ved hjelp av denne malen. Hvis du velger 'Nei', arver sider som bruker denne malen tilgang fra foreldresidene."
        },
        "491b2e7db94dabf054ee83c101755e87": {
            "text": "Videresender til en annen nettadresse eller gjengi en side med ID"
        },
        "9f461848426762d3cf5e46a83b9f2657": {
            "text": "Innloggingsadresse for vidersending eller side-ID som skal gjengis"
        },
        "ba5068f94547142a71a790f6dedc9a77": {
            "text": "Skriv inn nettadressen du vil videresende til ELLER side-ID-en du vil gjengi n\u00e5r en bruker ikke har tilgang."
        },
        "9f0e0bbab28d57fef318155ea51c6d68": {
            "text": "Hvis du spesifiserer en side-ID, m\u00e5 du v\u00e6re oppmerksom p\u00e5 at den resulterende siden blir gjengitt for brukeren enten de har visningstillatelse eller ikke."
        },
        "1fa93855c234c32d0a9451ce1ef4fa6c": {
            "text": "Dette er nyttig i tilfeller der p\u00e5loggingssiden din selv kan v\u00e6re tilgangsbeskyttet."
        },
        "793e0cc1771feadd7a91c0031e7ad663": {
            "text": "Denne innstillingen gjelder bare hvis du valgte alternativet \"C\" i feltet ovenfor."
        },
        "2f2055affca16d8404e278fc1d6c3a07": {
            "text": "Valgfritt: I nettadressen din kan du ta med merket '{id}' (kanskje som en GET-variabel), og den vil bli erstattet av ID-nummeret til den forespurte siden, hvis du vil ha det."
        },
        "6ceb6814781363fa5e58fc38fe5910a1": {
            "text": "N\u00e5r en bruker ikke har tilgang til \u00e5 vise en side ved hjelp av denne malen, hva skal skje i s\u00f8k og sidelister?"
        },
        "724da4546b6908025f8a9fa99885297f": {
            "text": "API-merknad: Denne innstillingen p\u00e5virker resultatene som returneres av `$pages->find()`, `$page->children()` og andre funksjoner som returnerer *PageArrays*."
        },
        "ef4a1860dd8847a43619b6ca5f26e638": {
            "text": "Som standard arves alle tilgangsinnstillinger i denne malen gjennom sidetreet, helt til en side som bruker en annen tilgangskontrollert mal overstyrer innstillingene."
        },
        "6aee0c8c870a84f930c97c2eb1427c8d": {
            "text": "Velg alternativet \"Nei\" her hvis du vil forhindre at redigeringsrelatert tilgang blir arvet utover sider ved hjelp av denne malen. Visningstilgang fortsetter \u00e5 arve p\u00e5 begge m\u00e5ter."
        },
        "2678dd0fb63b2adfb38fe14f66d6c6b5": {
            "text": "Tillat redigeringsrelatert tilgang \u00e5 arve til barn som ikke er tilgangskontrollert"
        },
        "1dee747820c27fbdc81384045a54c8c3": {
            "text": "Begrens redigeringsrelatert tilgang til sider som bare bruker denne malen"
        },
        "cd0cf5a5ee30d30f0261238f5875a33b": {
            "text": "Forhindre direkte tilgang til filressurser som eies av sider som bruker denne malen?"
        },
        "e29fbd4b3ab93bd36ba02701195f7267": {
            "text": "N\u00e5r direkte tilgang til en fil i [u]\/site\/assets\/files\/[\/u] er blokkert, kan ProcessWire administrere levering av filen i stedet for Apache."
        },
        "f0e7c1fdf80a62ce6751727bdba68f47": {
            "text": "Dette gj\u00f8r det mulig \u00e5 f\u00e5 tilgang til filen p\u00e5 samme m\u00e5te som siden som eier den, mens den fortsatt bruker den opprinnelige nettadressen til filen."
        },
        "cb3c9250730efdee741ff650f807d56a": {
            "text": "Merk at det tar mer ressurser \u00e5 levere en fil p\u00e5 denne m\u00e5ten, s\u00e5 bare velg alternativet \"Ja alltid\" hvis du trenger det."
        },
        "09af5db524e775b4a1f701ef67479387": {
            "text": "Test alltid at tilgangskontrollen fungerer slik du forventer ved \u00e5 pr\u00f8ve \u00e5 f\u00e5 tilgang til de beskyttede filene i nettleseren din."
        },
        "825eaff6cfdbcc09fd32758d056e4742": {
            "text": "Gj\u00f8r dette n\u00e5r du forventer \u00e5 ha tilgang (innlogget) og n\u00e5r du ikke har det (logget ut)."
        },
        "eae07a5d655bbc5b0b66030482669d7b": {
            "text": "(bruker i stedet konfigurasjon for hele nettstedet)"
        },
        "60b7601149e4f71061b2518b1fb1369f": {
            "text": "'Ja' n\u00e5r siden ikke er publisert, i s\u00f8ppelkurven eller ikke offentlig tilgjengelig"
        },
        "d761f031894f4f6b20d02ac34d62daa7": {
            "text": "Alltid 'ja', uavhengig av sidestatus eller tilgangskontroll"
        },
        "e91c9dce55b792f0254aeb69ba314f17": {
            "text": "Hvilke roller kan f\u00e5 tilgang til sider ved hjelp av denne malen (og de som arver fra den)?"
        },
        "8b961334d86b2e4afdb29a825b7537f5": {
            "text": "Merk: Alternativene redigere \/ opprette \/ legge til er deaktivert for roller som for \u00f8yeblikket ikke har tillatelse til sideredigering."
        },
        "5cd4a0ea4859ae8a1371ded392cfff3b": {
            "text": "Du kan eventuelt legge til eller tilbakekalle tillatelser som er tildelt hver rolle n\u00e5r du blir bedt om det for en side, ved hjelp av denne malen (eller arve tilgang fra den)."
        },
        "0ce8e11f27f5cff906b08ff533da5567": {
            "text": "Opprettet klone av malen \"%1$s\" ved navn \"%2$s\"."
        },
        "06ac19612d34194fee5bcab738cefe62": {
            "text": "Endringen av alternativet for sikre filer vil bli brukt n\u00e5r fil-\/bildefelt p\u00e5 hver av de %d ber\u00f8rte sidene er tilgjengelige."
        },
        "b2c26a5234b7fb3fa549883f7c211bd3": {
            "text": "Merk at dette kan ta litt tid. For \u00e5 aktivere til alle n\u00e5, utf\u00f8r f\u00f8lgende API-kode fra en malfil:"
        },
        "a2b2765c9702ca543cd769b157062377": {
            "text": "Feltet \"%s\" kan ikke fjernes fordi det er globalt p\u00e5krevd av alle feltgrupper"
        },
        "1a1e5b08d1538484177a49ce2168b297": {
            "text": "Bekreft at du vil endre feltgruppen fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "95faabcca5ce9361cfbbfdac564540a6": {
            "text": "Endre feltgruppe til mal: %s"
        },
        "62596dd3b1918d492b97f5945dc8aea8": {
            "text": "Endret malfeltgruppe til: %s"
        },
        "b9b9ac08c6bde335d1b5758d4dfcd1da": {
            "text": "Fjern feltet \"%1$s\" fra malen \"%2$s\""
        },
        "ea24ff7efc7e185e1c6f8d52266fefdc": {
            "text": "Kan ikke gi nytt navn \"%1$s\" til \"%2$s\" i katalogen \"%3$s\". Du m\u00e5 gi nytt navn til filen manuelt i filsystemet ditt."
        },
        "29a2d50c9d90354a16943888d8e700da": {
            "text": "Fjernet feltet \"%1$s\" fra malen\/feltgruppen \"%2$s\""
        },
        "da49c8bb3f9748634bedc77fac9221f9": {
            "text": "La til feltet \"%1$s\" i malen\/feltgruppen \"%2$s\""
        },
        "b81ec9ff37dd594fd51bb7b72bc82e34": {
            "text": "ingen-fil"
        },
        "f0ec91a2ccc29fee4de702e940b186a8": {
            "text": "Alternativene som er tilgjengelige her bestemmes av dine valg for \"Rediger sider\" ovenfor. Som et resultat, b\u00f8r du lagre denne malen og komme tilbake hit etter \u00e5 ha gjort endringer i roller med \"Rediger sider\"-tilgangen ovenfor."
        },
        "b50d7f1673d8d8694f84094c093718df": {
            "text": "Alternativene vises i formatet \"rolle: tillatelse\". For en beskrivelse av hva hver tillatelse gj\u00f8r, se [tillatelsesreferanse](% s)."
        },
        "1ac66e7a4aef92762b695f5d268e693e": {
            "text": "Endret navn p\u00e5 %d sidesti(er) for \u00e5 endre til alternativet for sikre filer"
        },
        "363b220544077dba6890921e123486dc": {
            "text": "Feil ved plassering av feltsettet\/fanen \"%s\" - rett opp og lagre igjen"
        },
        "0cd878f5f6c3ecd2d309d74c608cf0e3": {
            "text": "F\u00f8lgende felter slettes permanent p\u00e5 sider ved hjelp av denne malen:"
        },
        "794ed990b58e042f53c8e1b0f9c48b77": {
            "text": "Bekreft at du forst\u00e5r det ovennevnte og at du vil endre feltgruppen ved \u00e5 merke av i boksen og sende inn dette skjemaet."
        },
        "297401f75a53c46e41a44c9d91738f1e": {
            "text": "Du har bedt om \u00e5 fjerne ett eller flere felter fra malen. Dette vil f\u00f8re til at data tilknyttet feltene nedenfor blir slettet permanent. Hvis feltene som fjernes inneholder mye data, kan det ta tid f\u00f8r denne operasjonen er fullf\u00f8rt, etter at du har bekreftet og sendt inn dette skjemaet. Bekreft at du forst\u00e5r dette og \u00f8nsker \u00e5 slette feltet\/feltene ved \u00e5 merke av i ruten nedenfor."
        },
        "c69da3a709ad376098eb517be436a12b": {
            "text": "Du har bedt om \u00e5 endre feltgruppen fra \"%1$s\" til \"%2$s\"."
        },
        "cbb29209ccd6a869e389572e793b1f1b": {
            "text": "Malfilen \"%1$s\" ble ikke funnet i mappen \"%2$s\". Du m\u00e5 gi nytt navn til filen \"%3$s\" til \u00e5 bli \"%1$s\" manuelt p\u00e5 filsystemet."
        },
        "82ae9be0c318ed67592703448c77d4d6": {
            "text": "Malfilen \"%s\" ser ut til \u00e5 v\u00e6re skrivbar, s\u00e5 vi vil pr\u00f8ve \u00e5 gi den nytt navn n\u00e5r du klikker p\u00e5 send inn."
        },
        "df3f89873c6527f24453345a6b7f263f": {
            "text": "Malfilen \"%1$s\" er ikke skrivbar. Gi den filen nytt navn til \"%2$s\" f\u00f8r du klikker p\u00e5 send inn."
        },
        "af6397fe799c6883d32c1904e226a176": {
            "text": "Ikke tilgjengelig av grunn listet opp nedenfor"
        },
        "78f0addb345c31ce3601b53076e87281": {
            "text": "Definer de egendefinerte feltene for \u201c%s\u201d. Det er ikke n\u00f8dvendig \u00e5 konfigurere noe annet her."
        },
        "6d54a6464afb9baefe6dc9b5bb9407ba": {
            "text": "Gi nytt navn til malen"
        },
        "50b8391d080056ff0fef83460aec05c2": {
            "text": "Dupliser\/klon denne malen"
        },
        "6a40b08ae62e68a7c0d75fbe482422bb": {
            "text": "Kopier felter fra en annen mal"
        },
        "8daeee7ba24747388991aebbef424aca": {
            "text": "Om du vil kopiere felter brukt av en annen mal, velg det her. Felter som allerede er i denne malen vil bli v\u00e6rende."
        },
        "a698a809093ad1c25ea277ff03ae5fc7": {
            "text": "Handlinger"
        },
        "49ee3087348e8d44e1feda1917443987": {
            "text": "+"
        },
        "b021df6aac4654c454f46c77646e745f": {
            "text": "+"
        },
        "a1fa27779242b4902f7ae3bdd5c6d508": {
            "text": "="
        },
        "9b2692fa9c25a63ff93341c03734c067": {
            "text": "H\u00e5ndter merkelapper"
        },
        "8b3a3179c770d5cda3e5d38d7eb45ca2": {
            "text": "Velg alle maler som skal ha denne merkelappen"
        },
        "cb1828d1114a1e3b73c8ffd78723339c": {
            "text": "Vise som skjult i mallisten?"
        },
        "cdffd81250dc6c457665e79016900133": {
            "text": "For \u00e5 slette denne merkelappen, fjern alle malene fra den."
        },
        "8958860efca6192ab40af3a1f2e17d48": {
            "text": "La til merkelappen \"%1$s\" i malen: %2$s"
        },
        "7a53b43fab8ccbe670792e7832ef2588": {
            "text": "Fjernet merkelappen \"%1$s\" fra malen: %2$s"
        },
        "b8bda8719893c4a385d4025c60c78ec2": {
            "text": "Merkelapper lar deg lage samlinger av maler for oppf\u00f8ring."
        },
        "9fc8691fab39cc1433cd39430edb0501": {
            "text": "Legg til ny merkelapp"
        },
        "1ee7f0f967f1817a4d0df8dac4105ebc": {
            "text": "Velg feltene som brukes av denne malen og dra\/slipp til \u00f8nsket rekkef\u00f8lge."
        },
        "2e5b330cc3f63247217f9a7aff0ba468": {
            "text": "Du kan ogs\u00e5 klikke p\u00e5 feltnavnet eller etiketten for \u00e5 redigere i sammenheng med denne malen, klikke\/dra prosentindikatoren for \u00e5 justere bredden, eller [opprette et nytt felt](%s)."
        },
        "5b55d084858290c6852cb1b0bd6be400": {
            "text": "Lagre denne malen for \u00e5 gj\u00f8re nylig lagt til felter redigerbare her."
        },
        "6a0219d2a4cc5325013a373b1da9fa8f": {
            "text": "For din referanse, dette er en liste med felter brukt av denne malen. Denne malen fr\u00e5 feltene sine fra malen '%s'."
        },
        "9fbbf36953078c8761263aac49cbcc76": {
            "text": "La st\u00e5 tomt for \u00e5 deaktivere. Skriv inn \u201ctitle\u201c (uten anf\u00f8rselstegn) for \u00e5 generere navnet automatisk fra sidetittelen. [Flere alternativer](%s) inkludert egne felter og datoformater er ogs\u00e5 tilgjengelige."
        },
        "f9757067733747aed406043e5915f1d7": {
            "text": "Merkelappnavn"
        },
        "91f0d9531bc0864da763086363af90e5": {
            "text": "Du kan bruke bokstaver, tall, binderstreker og understreking."
        },
        "482957b0d6d5c5d4c8de3dd316750d04": {
            "text": "Denne malens feltgruppe er brukt av 1 annen mal"
        },
        "19403f055f2e2c7f03b5dab680880b3d": {
            "text": "Denne malens feltgruppe er brukt av %d andre maler"
        },
        "f24acee881db1337b08b7890e294f358": {
            "text": "Ikke bruk bare sifre."
        },
        "21c9aab0c5b8085a7b4a9267c6db3820": {
            "text": "Malnavnet \u201c%s\u201c er ikke lagt til fordi det bare inneholder sifre."
        }
    }
}