{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldPageTable\/InputfieldPageTable.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldpagetable--inputfieldpagetable-module",
    "translations": {
        "30069b6e08c01b280dea5aec4bf871e0": {
            "text": "[tom]"
        },
        "4c41e0bd957698b58100a5c687d757d9": {
            "text": "Velg alle"
        },
        "ab11deae48aaa0e5cadf227120ed4ade": {
            "text": "+"
        },
        "848656e110ec0bd90b47b5bf7c961c95": {
            "text": "Opprettet"
        },
        "872db811a5e431cc819ba322361af380": {
            "text": "+"
        },
        "f45cf450f2435b8e50cee88a4ac15112": {
            "text": "Publisert"
        },
        "036eabaedf4f638437a5ecdf7582d541": {
            "text": "Endret av"
        },
        "5058207150146a31a3722ea410dac987": {
            "text": "Opprettet av"
        },
        "6ca734172827db670a1e2ea88e6c5401": {
            "text": "="
        },
        "fab3cb63defc8837e34f8ff45d16299f": {
            "text": "Sti"
        },
        "df286bfb6dd8fa62b0271fac208797fe": {
            "text": "Mal"
        },
        "615d41dc9054191178b392de366b7168": {
            "text": "Foreldre"
        },
        "1817eacf444b166d0c26160f2176ae96": {
            "text": "Underside"
        },
        "8e1c1f71742a04abf811af399e149b72": {
            "text": "="
        },
        "d02df721111f58d691538543749d7ce0": {
            "text": "+"
        },
        "ddc5451d4ec8474b52d0c29aa3a0d475": {
            "text": "Steng automatisk ved lagring (standard)"
        },
        "7d3bd56da0d093058cd12ccf10411b3d": {
            "text": "Hold vinduet \u00e5pent, steng manuelt"
        },
        "fd77179553ab23331a3bb360662cbf47": {
            "text": "="
        },
        "140092f149378fe66bcd1b7e472cde79": {
            "text": "Vennligst sett opp dette feltet med et malvalg f\u00f8r du bruker det."
        },
        "6a73e132a6818bc067a0cdec443689a1": {
            "text": "="
        },
        "26fbcf76e1954ff7641a38a979ac4b62": {
            "text": "="
        },
        "541d5efe9732bde27704a4d578691629": {
            "text": "Vennligst skriv inn en eller flere kolonner i feltinnstillingene dine f\u00f8r du bruker dette feltet."
        },
        "ff63ad7fe05686c64e062c5c034ad04f": {
            "text": "Det ble funnet barn som kan legges til i denne tabellen. Merk av i boksen ved siden av det du vil legge til."
        },
        "3c59f93c033e789777be18c1ad66b13b": {
            "text": "La til %d eksisterende side(r) i tabellen"
        },
        "9ea0c76f6c8f1bc93ccb7f5825d8da15": {
            "text": "Tabellfelter som skal vises i administrasjonsgrensesnittet"
        },
        "420fb882b998481add0d526522ffff81": {
            "text": "Skriv inn navnene p\u00e5 feltene (1 per linje) som du vil vise som kolonner i tabellen. For \u00e5 spesifisere en kolonnebredde for feltet, spesifiser \"field_name=30\" der \"30\" er bredden (i prosenter) av kolonnen. N\u00e5r du spesifiserer bredder, m\u00e5 summen av alle kolonnene bli til 100."
        },
        "290cc1b749092b6f62035343a4e4f9eb": {
            "text": "Du kan spesifisere hvilket som helst eget eller tilpasset felt. Du kan ogs\u00e5 bruke underfelt (field.subfield) med felter som inneholder flere egenskaper, som sidereferanser."
        },
        "c775db1b4b86e060f703a4e7cedc292f": {
            "text": "Tilpassede felter tilordnet de valgte malene inkluderer f\u00f8lgende:"
        },
        "8ea5a88f78fabcfdc906c9cb8ec013f2": {
            "text": "For \u00e5 se en liste over mulige egendefinerte felter her, velg en mal i fanen Detaljer, Lagre og kom tilbake hit."
        },
        "34ff6bbc0c075f35e92dc68a218b7cc2": {
            "text": "Automatisk format for sidenavn"
        },
        "9264201faa8a6ca75fc27583eafe1e88": {
            "text": "N\u00e5r de fylles ut, blir sider opprettet automatisk ved hjelp av dette navneformatet hver gang en bruker klikker p\u00e5 \"Legg til ny\"-knappen. Hvis det blir tomt, blir brukeren bedt om \u00e5 angi et navn p\u00e5 siden f\u00f8r den opprettes."
        },
        "e4f63a8ac32b32675310ab45dd15e6cb": {
            "text": "Hvis navneformatet inneholder ikkealfanumeriske tegn, regnes det som i [PHP-dato](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php)-formatet. Hvis den bare inneholder alfanumeriske tegn, vil den brukes, med et nummer lagt til slutten (n\u00e5r det er n\u00f8dvendig) for \u00e5 sikre unikhet."
        },
        "9ad1067becc6f575ac4c13c7294fdffe": {
            "text": "Eksempel: **Ymd:His** er et godt navneformat for dato-\/tidsbaserte sidenavn."
        },
        "1b599a361b1d70e9e618b990e78c3bac": {
            "text": "Modalredigeringsvinduoppf\u00f8rsel"
        },
        "0a897fae6e81285f1da55dd87457ec94": {
            "text": "Inndatafeltet skal ledsage FieldtypePageTable"
        }
    }
}