{
    "file": "wire\/modules\/Fieldtype\/FieldtypePageTable.module",
    "textdomain": "wire--modules--fieldtype--fieldtypepagetable-module",
    "translations": {
        "280bdbf9e514764e2b558c5a45b03ba3": {
            "text": "Velg en forreldre for elementene"
        },
        "0aa782b2995bb478abdc16ebbb4a3e12": {
            "text": "Alle elementer som opprettes og h\u00e5ndteres fra dette feltet vil h\u00f8re til under foreldren du velger her."
        },
        "5243227b5f4a58e7cc1be6b30f4bbce8": {
            "text": "Om ingen foreldre er valgt, vil elementene bli plassert som undersider til siden som redigeres."
        },
        "f80a4ad87fee7c9fdc19b7769495fdb5": {
            "text": "Ingenting"
        },
        "4cfd1fcdeecdd1e6acb46393d787316c": {
            "text": "Kast dem"
        },
        "6ac9a034dc3a8b4cf5a3902d2b7755d4": {
            "text": "Slett dem"
        },
        "eb2f5e1930872f2aed78a2ffca4af260": {
            "text": "Avpubliser dem"
        },
        "8840e48a3c2b71738f5a52d5ae1e084f": {
            "text": "Gjem dem"
        },
        "f2a6c498fb90ee345d997f888fce3b18": {
            "text": "Slett"
        },
        "a7e253cd8dd95da3e20daf45519a8dc2": {
            "text": "S\u00f8ppel"
        },
        "181e9a13059454fb2212f1bf10f394ac": {
            "text": "Avpubliser"
        },
        "113931420c7a2560f63fcd9af198df3f": {
            "text": "Sorter felter"
        },
        "8198f788c0d53d819605c0dcdfdfe413": {
            "text": "La forbli blank for manuell dra-og-slipp-sortering (standard)."
        },
        "56d29e2358c489ca2ba085412d22b543": {
            "text": "Velg en eller flere maler som elementer"
        },
        "cc338cc1f9035c657183288e8a8679c4": {
            "text": "Trykk p\u00e5 lagre etter \u00e5 ha valgt mal, og gjenst\u00e5ende konfigurasjoner i Inndata-fanen vil vise flere valg."
        },
        "7a25f2fb1df8b415ae376a1bc744ddc1": {
            "text": "Sideoppf\u00f8rsler"
        },
        "23eb7651d596fbeec11e64a6c67925d9": {
            "text": "Dette er malene som skal brukes av sider som administreres fra dette feltet. Det kan v\u00e6re lurt \u00e5 lage en ny mal som er spesifikk for behovene til dette feltet."
        },
        "bad3d943c1f7443d2205de6edd995d6e": {
            "text": "Du kan skrive inn flere sorteringsfelter ved \u00e5 skille de med en komma, f.eks. \"etternavn, fornavn, -bursdag\"."
        },
        "88ab1471027561ff02fc8cfbd073ebc2": {
            "text": "Hva skal skje med \"%s\"-elementer n\u00e5r siden som inneholder de slettes permanent?"
        },
        "bdea0eb389c61e57930d661c74b21423": {
            "text": "Hva skal skje med \"%s\"-elementer n\u00e5r siden som inneholder de blir kastet i s\u00f8ppelkurven?"
        },
        "22b094a7d09fdb1839dbfe384a0f4fac": {
            "text": "Hva skal skje med \"%s\"-elementer n\u00e5r siden som inneholder de blir avpublisert?"
        },
        "b72b1e7470d1bbec8cb9ae2eb8843131": {
            "text": "Skriv inn feltnavnet du vil at tabellen din skal sorteres etter. For en synkende sortering, g\u00e5 foran feltnavnet med en bindestrek, dvs. \"-dato\" i stedet for \"dato\"."
        }
    }
}