{
    "file": "wire\/modules\/Fieldtype\/FieldtypeComments\/FieldtypeComments.module",
    "textdomain": "wire--modules--fieldtype--fieldtypecomments--fieldtypecomments-module",
    "translations": {
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "Deaktivert"
        },
        "b39a035a995fc6597c8eb942210d1527": {
            "text": "Oppf\u00f8rsel"
        },
        "0c6e8a761530efc7ecfe773a5b5a6f7e": {
            "text": "Ingen - Kommentarer postet umiddelbart"
        },
        "4f214f3246f03a94773427de4f2e7699": {
            "text": "Alle - Alle kommentarer m\u00e5 godkjennes av en bruker med redigeringstilgang"
        },
        "d3a76eec189143c6945282d37bd81bb5": {
            "text": "Kun nye - Kun kommentarer fra brukere uten tidligere godkjente kommentarer krever godkjenning"
        },
        "c98106d2a3b2a0a14016f73894f59d10": {
            "text": "Kommentarmoderering"
        },
        "18800239150e923984ade45f5e961fbd": {
            "text": "Dette bestemmer n\u00e5r en ny kommentar vil dukke opp p\u00e5 siden."
        },
        "b7f00c1afdf69f32c12c300c02ac1da7": {
            "text": "Videresend etter publisering av kommentar?"
        },
        "cea2870f162b18b9ab95c8c84da6d05a": {
            "text": "N\u00e5r avhuket, ProcessWire vil sette i gang en videresending etter at kommentaren er publisert for \u00e5 forhindre dobbel innsending. Anbefalt."
        },
        "e90234905413e689d67361b8f618b63f": {
            "text": "Stille lagring?"
        },
        "d2c1e7bd67d4253ff76376ed718cf94f": {
            "text": "N\u00e5r avhuket vil ikke tid og bruker ved sideendringer bli oppdatert n\u00e5r en kommentar legges til."
        },
        "152cae5f743b4ea655ef70fab6684593": {
            "text": "Varslingstype"
        },
        "1df95d9b624496ecb2f4158676c98825": {
            "text": "Ikke send varslinger"
        },
        "eac16a1e6e640d0fd649262cc154287d": {
            "text": "Send varslinger til spesifikk e-postadresse"
        },
        "56c6193a67167dcdd8befdc1cf3f7958": {
            "text": "Send varslinger til brukeren som opprettet siden"
        },
        "176686fd5ea38cce85007c58bc91861a": {
            "text": "Send varslinger til spesifikk bruker"
        },
        "a274f4d4670213a9045ce258c6c56b80": {
            "text": "Varslinger"
        },
        "e3b1a956fff16a2f9b781479bcbea925": {
            "text": "Admin varslingse-post"
        },
        "f895a3cb718c7d7cacdf08e19c72a19b": {
            "text": "E-postadresse som skal varsles n\u00e5r ny kommentar er postet. Separer flere e-postadresser med komma eller mellomrom."
        },
        "e793b132f67e3437dae254ad00e2cc48": {
            "text": "Brukere som mottar denne e-posten vil ha mulighet til \u00e5 godkjenne eller nekte innlegg direkte fra lenkene i e-posten."
        },
        "abf48974ca61ec74f073f2359c29da03": {
            "text": "I tillegg til (eller i stedet for) e-postadresser kan du ogs\u00e5 bruke en eller flere av f\u00f8lgende:"
        },
        "d0ffa91c19a6c97eac905834065a48a4": {
            "text": "1. Skriv inn **user:karen** for \u00e5 sende e-post til spesifikk bruker, bytt ut \"karen\" med navnet p\u00e5 den faktiske brukeren."
        },
        "e703c4cbaf0b1030f389f7a3f4c91f34": {
            "text": "2. Skriv inn **field:e-post** for \u00e5 hente e-posten fra et felt p\u00e5 siden, bytt ut \"e-post\" med navnet p\u00e5 feltet som inneholder e-postadressen."
        },
        "0cf8830f9d1aaf42ad9e178f9af4f3d0": {
            "text": "3. Skriv inn **123:e-post** for \u00e5 hente e-posten fra en gitt side-ID og feltnavn, bytt ut \"123\" med side-ID og \"e-post\" med navnet p\u00e5 feltet som inneholder e-postadressen."
        },
        "be4676f05d7147b99e5addd2b27b6889": {
            "text": "4. Skriv inn **\/sti\/til\/side:e-post** for \u00e5 hente e-post fra en gitt sidesti og feltnavn, bytt ut \"\/sti\/til\/side\" med sidens sti og \"e-post\" med navnet p\u00e5 feltet som inneholder e-postadressen."
        },
        "f6fdd0b4b152fc4fb6fa144eb7718873": {
            "text": "Varslinger fra e-post"
        },
        "a5356041796dfb51e1131f9557cf7225": {
            "text": "Valgfri e-postadresse som varslingene vil komme fra. Bruker standard servere-post om forblir tomt."
        },
        "0ad4c8b2b43eb0c8cfa21dd7571401b5": {
            "text": "Send e-postvarsling ved s\u00f8ppel?"
        },
        "ec8fbd0794fa6fafb9061431f9bffa03": {
            "text": "N\u00e5r avhuket vil ProcessWire fremdeles sende deg en e-postvarsling likevel om meldingen er identifisert som s\u00f8ppel."
        },
        "031de71d8bede5de985c354bbd23cdc6": {
            "text": "Tillatt kommentatoren e-postvarslinger?"
        },
        "dc8c7869896eed885ca7b7cc73de8e0a": {
            "text": "Dette valget gir hvem som helst som poster en kommentar muligheten til \u00e5 motta e-postvarslinger ved nye kommentarer."
        },
        "0ad051f48ed2ca988a4b60689eb13ad5": {
            "text": "Brukere kan kun motta e-postvarsler med svar p\u00e5 deres egne kommentarer"
        },
        "4795eaf7300ae848d67ca8c64cfa357f": {
            "text": "Brukere kan motta e-postvarsler for alle nye kommentarer p\u00e5 siden"
        },
        "e9dfd31cc505d51fc26975250750deab": {
            "text": "S\u00f8ppel"
        },
        "694c233e3c1cf5b97224bd5fcbebb340": {
            "text": "Bruk Akismet s\u00f8ppelfiltertjeneste?"
        },
        "13df57b389c6175fd742098a67385895": {
            "text": "Denne tjenesten vil automatisk identifisere mest s\u00f8ppel. F\u00f8r du bruker den, vennligst v\u00e6r sikker p\u00e5 at du har skrevet inn en Akismet API-n\u00f8kkel under Moduler > Kommentarfilter > Akismet."
        },
        "bf31492fe5d4821b483bc7cb8cfe07a3": {
            "text": "Antall dager det skal g\u00e5 f\u00f8r s\u00f8ppel slettes"
        },
        "72fe450a750c9f11bf0531e5395e6e75": {
            "text": "Etter oppgitt antall dager vil s\u00f8ppel automatisk bli slettet."
        },
        "29c2c02a361c9d7028472e5d92cd4a54": {
            "text": "Utdata"
        },
        "9e6530a34353d7610fd5455767b28df4": {
            "text": "Svardybde"
        },
        "1f33bbe656fa140ce52347fb0af13a18": {
            "text": "Spesifiser 0 for tradisjonell flat kronologiske kommentarer. For kommentartr\u00e5der (svar dukker opp med kommentarer de svares til), spesifiser maks dybde som er tillat for svar (0 til 4 er anbefalt)."
        },
        "9bf3d3d959883d38b84f1990340bff84": {
            "text": "Sorter nyest til eldst?"
        },
        "0c9743be855a9e62ab36d4d4eb321932": {
            "text": "Standard er at kommentarer vil sorteres kronologisk (eldst til nyest). For \u00e5 gj\u00f8re det omvendt huk av denne boksen."
        },
        "cba07fe99979c9f01d9c61a39aae3045": {
            "text": "Bruk websidefelt i kommentarfeltet?"
        },
        "bb28b3686215b773129c8259cf0e6525": {
            "text": "Om avhuket vil kommentarskjemaet ogs\u00e5 inneholdet et websidefelt."
        },
        "b3dc4b8696a26f0852afc3df1785ce24": {
            "text": "Dato\/tid-format (for kommentarliste)"
        },
        "9fbc91b8ace5ac4afdc754d6d81d1f28": {
            "text": "Tillatt kommentarstemmer?"
        },
        "2d020e5cbf014a734c83323e430afce0": {
            "text": "Avstemming av"
        },
        "e344d6ca196c888a521047effab607b3": {
            "text": "Tillat oppstemming"
        },
        "3404fab8f99ccde53b123699711e6b6c": {
            "text": "Tillat oppstemming og nedstemming"
        },
        "40e8db84e220fe9c816eb334d1b42a70": {
            "text": "Bruk stjernerangering?"
        },
        "359310b90581d6b9baa3cdccc10607b2": {
            "text": "Ja (stjernerangering er valgfritt)"
        },
        "806e88271605e15a20e9d6d47673f42e": {
            "text": "Ja (stjernerangering er p\u00e5krevd)"
        },
        "a4949d12f429ca4af2feb4e30c1e84e4": {
            "text": "Bruk Gravatar?"
        },
        "3ffa920a9c00477904f187e62f9d8582": {
            "text": "Kommentarstemming gir bes\u00f8keren mulighet til \u00e5 stemme opp\/eller ned kommentarer. Stemmeantallet vises ved siden av hver kommentar. Kun en stemme opp eller ned er tillatt per kommentar, per IP-adresse, per time."
        },
        "00837cdf48d92331ec9c355847ed9ef5": {
            "text": "Stjernerangering gir kommentatoren mulighet til \u00e5 rangere emnet de kommenterer, ved \u00e5 bruke en skala fra 1 til 5 stjerner."
        },
        "cf5bd74bd24d341a63cdcf36fba20dbb": {
            "text": "Du har allerede stemt p\u00e5 denne kommentaren"
        },
        "8413c683b4b27cc3f4dbd4c90329d8ba": {
            "text": "Kommentarer"
        },
        "1f2f44c370f66e4d06d25042e93e39c1": {
            "text": "Deaktivert"
        },
        "b672f52ade975e864ae6b58722c03689": {
            "text": "Implementering"
        },
        "82829c5912f395b029a87c565359835c": {
            "text": "Tekstformaterere"
        },
        "924daa0b046449bd4fb99af3c97b5f2b": {
            "text": "For \u00e5 endre standardstjernen som brukes for utdata (HTML er ogs\u00e5 greit):"
        },
        "b70aad8c6cb77fde247be00630d7f5ef": {
            "text": "G: Egnet for visning p\u00e5 alle nettsteder med hvilken som helst publikumstype."
        },
        "8e25a98f71c3244890fa8ecf2230fe18": {
            "text": "PG: Kan inneholde uh\u00f8flige bevegelser, provoserende kledde individer, mindre banneord eller mild vold."
        },
        "2900074213d129e33d5d4b6e74076f29": {
            "text": "R: Kan inneholde slike ting som stygge banneord, intens vold, nakenhet eller hard narkotikabruk."
        },
        "043cab853d189bb505d101c3c7ab3176": {
            "text": "X: Kan inneholde grove seksuelle bilder eller ekstremt urovekkende vold."
        },
        "c5fce56aee82d2bc007cbf213998945b": {
            "text": "Denne tjenesten viser et avatarbilde til hver kommentar (unik for e-postadressen). For \u00e5 aktivere, velg maksimal gravatarvurdering Dette er det samme som filmkarakterer, hvor G er den mest familievennlige og X ikke er."
        },
        "53a682f62e65f496a659d3a12c754f75": {
            "text": "Du kan eventuelt velge en eller flere tekstformat\u00f8rer som skal brukes p\u00e5 kommentaren, i den valgte rekkef\u00f8lgen. Hvis du ikke velger noen, vil teksten v\u00e6re enhetskodet, f\u00e5 nye linjer konvertert til <br>-koder og bli sendt ut i en <p>-kode."
        },
        "81958f1863ae9ebb74b7a23cbf0dbd78": {
            "text": "Advarsel: Bare velg tekstformater som er kjent for \u00e5 v\u00e6re trygge med anonyme brukerinnganger, som Entity Encoder (kjerne) eller Textile Restricted (tredje part). Hvis du ikke er sikker, ikke velg noe her, da det \u00e5 ta feil valg kan v\u00e6re et sikkerhetsproblem."
        },
        "309ccca9b8ae5408ee15a28c2bd2c9c2": {
            "text": "Denne delen er her for \u00e5 hjelpe deg i gang med \u00e5 vise kommentarer p\u00e5 nettstedet ditt. Alt her er valgfritt."
        },
        "c0cf19f012781de14679b0d857fe4cbd": {
            "text": "Hvis du bruker en hurtigbuffer til utdata, kan du konfigurere den til \u00e5 omg\u00e5 hurtigbufferen n\u00e5r GET-variabelen \"comment_success\" er til stede."
        },
        "e2ee73419f58949b9fdfb97f23a8a6ac": {
            "text": "PHP-kode for \u00e5 vise kommentarer"
        },
        "2b961475041b8a085eae4ed1a597f76a": {
            "text": "CSS til front-end-visning av kommentarer"
        },
        "4a08db526853d7aa35400a97c968e60d": {
            "text": "JS til front-end-visning av kommentarer"
        },
        "511c09f7e853bcc074d29ba36a8da7f7": {
            "text": "Feil ved registrering av stemme"
        },
        "a27c92ebebda4931039636893b5c716d": {
            "text": "Felt som lagrer brukerpostede kommentarer for en enkelt side"
        },
        "e9f6051c655ca4a6773af3f2d8458815": {
            "text": "Vurderingsbeskrivelser gitt av (Gravatar)[https:\/\/en.gravatar.com\/site\/implement\/images\/]."
        },
        "13bf9d7a10643fcd246e4c242499f945": {
            "text": "Tillate kommentartekst i varsler?"
        },
        "898ded7b2375a02a2642e39971e59cd3": {
            "text": "N\u00e5r dette er merket av, vil hele kommentarteksten ogs\u00e5 vises i e-postmeldingene, i stedet for bare en lenke til den."
        },
        "d8b14b9294abd99cef7ccd468f92282e": {
            "text": "Skriv inn dato-\/klokkeslettformatet du vil at standard kommentarlisteutdata skal bruke."
        },
        "033acb4cf2bad26f8dc0a9263c3bbe40": {
            "text": "Kan v\u00e6re PHP [%s](date)- eller [%s](strftime)-format"
        },
        "9b627919cf0a2a80c2feaa17bac8f299": {
            "text": "Kan ogs\u00e5 v\u00e6re \"relative\" for relativt datoformat."
        }
    }
}