{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageAdd\/ProcessPageAdd.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageadd--processpageadd-module",
    "translations": {
        "a3e80c9c5e2dfb9f58712a83e2006a5e": {
            "text": "Hvor vil du opprette ny %s?"
        },
        "100e1438e523c6553ac21fd872262d56": {
            "text": "Vennligst velg en forelder %s side under:"
        },
        "de9ced9bf5e9829de4a93ad8c9d7a170": {
            "text": "Legg til ny"
        },
        "5ffb937a7aaced6b2c652cd8b8650135": {
            "text": "Navnet er allerede i bruk. Dersom du ikke endrer det, vil et unikt navn automatisk bli laget n\u00e5r du lagrer."
        },
        "d337f7f6b3b52602b84f206e80fc6a85": {
            "text": "Ingen maler tillatt for \u00e5 opprette nye sider her."
        },
        "76effbf5625101a8e29d5720e986ee6a": {
            "text": "Malen \"%s\" er ikke tillatt her."
        },
        "278c491bdd8a53618c149c4ac790da34": {
            "text": "Mal"
        },
        "30269022e9d8f51beaabb52e5d0de2b7": {
            "text": "Forelder"
        },
        "c9cc8cce247e49bae79f15173ce97354": {
            "text": "Lagre"
        },
        "7d4be9f67818bd22d064880270a3e4af": {
            "text": "Lagre + publiser"
        },
        "41553b358b6daba19bf079d5ad3eefb1": {
            "text": "Ubrukt temp-side"
        },
        "9c99ecab6aa8967c077e01a0b3f51668": {
            "text": "Opprettet side %1$s ved \u00e5 bruke mal: %2$s"
        },
        "abc32b2bc5cd1b61b5d3738f09405c0d": {
            "text": "Mangler p\u00e5krevt felt: navn"
        },
        "c4f4f1adddc771c086745ca04050d415": {
            "text": "Side opprett"
        },
        "e1622ba9f41f5b695bddc69e3ceaa204": {
            "text": "Opprett ny side"
        },
        "bb8bbda58833ce19eef6193e1918e8cf": {
            "text": "Sl\u00e5 av automatisk publisering"
        },
        "e0f8c45404ac3252900cc035530cd905": {
            "text": "Malsnarvei sorteringsrekkef\u00f8lge"
        },
        "557335482992652fdefe6cc17332688f": {
            "text": "For \u00e5 legge til eller fjerne maler fra disse snarveiene, se malredigeringens familiefane."
        },
        "591d3e7786bdfa26890da22a5565f1f5": {
            "text": "Lagre + Publiser + Legg til en annen"
        },
        "94eef4670f102676a952d0989f852649": {
            "text": "For \u00e5 endre rekkef\u00f8lgen p\u00e5 hurtiglenkene for sidemaler i \"Legg til ny\", dra og slipp valgene til den rekkef\u00f8lgen du \u00f8nsker."
        },
        "a60852f204ed8028c1c58808b746d115": {
            "text": "="
        },
        "9d9c4e8d05601024166b9a3b0cb46ad6": {
            "text": "Valg av mal er p\u00e5krevd"
        },
        "a713b3cf3828f00d541e6ae14b294a8f": {
            "text": "Sidene du velger over representerer bokmerker til foreldresider hvor du vil at undersider skal legges til. Merk at hvis en bruker ikke har tillatelse til \u00e5 legge til en underside til en gitt foreldreside (enten p\u00e5 grunn av tilgangskontroll eller malfamilieinnstillinger), vil ikke bokmerket vises."
        },
        "bd71df4fde063d60b0fe33d87f52f7ff": {
            "text": "Advarsel, det valgte navnet \"%1$s var allerede i bruk og har blitt endret til \"%2$s\"."
        },
        "2298e69a8c95260f81457d8bb74b91ba": {
            "text": "Det er for \u00f8yeblikket ingen maler med definerte foreldre\/barn-relasjoner som trengs for \u00e5 vise \u201cLegg til ny\u201c-snarveier her."
        },
        "bf4ac1b27288d052237b266bafed78a5": {
            "text": "For \u00e5 konfigurere dette, rediger hvilken som helst mal (Oppsett > Maler) og klikk p\u00e5 \"Familie\"-fanen."
        },
        "46b60bab6d1b7ba1219e3e973f798bb8": {
            "text": "Foreldremalen har spesifisert at ingen barn kan legges til her"
        },
        "4adda0ba499618f088c016218590568a": {
            "text": "Malen \"%1$s\" tillater ikke foreldre av typen \"%2$s\""
        },
        "8ac79db907beb1536bae6c8bebcd2d8f": {
            "text": "Forelderen av typen \"%1$s\" tillater ikke barn av typen \"%2$s\""
        },
        "66734a327a9407446a6c13da6d7e88ad": {
            "text": "Du har ikke tilgang til \u00e5 legge til sider til overordnet %s"
        },
        "950464785f49f016bb3488b4bead5c7e": {
            "text": "Spesifisert forelder er ikke tillatt (%s)"
        },
        "b2a25c3747d55c5c17c8fdd9df6b4fb5": {
            "text": "Som standard vil sider med bare globale felt (oftest \"title\") publiseres automatisk n\u00e5r de legges til."
        },
        "586ac396098f671914f6d39ca427dfe8": {
            "text": "Dette omg\u00e5r den upubliserte tilstanden, som kan v\u00e6re en \u00f8nskelig tidsbesparelse i noen tilfeller."
        },
        "fdea6cb8047656097fa26264565210a0": {
            "text": "Du kan eventuelt avbryte denne oppf\u00f8rselen ved \u00e5 merke av i boksen nedenfor."
        }
    }
}