{
    "file": "wire\/modules\/LanguageSupport\/LanguageSupportPageNames.module",
    "textdomain": "wire--modules--languagesupport--languagesupportpagenames-module",
    "translations": {
        "ae739a236065a45c64ad51aacb19498c": {
            "text": "Aktiv?"
        },
        "35b837a5674ea74e192fc0fa8b68f46c": {
            "text": "Sidetall-prefisk for sidenavigering"
        },
        "5b5fec43bb1313c56d2e944d9567cd96": {
            "text": "Standard spr\u00e5ks hjemme-URL den samme som rot-URL?"
        },
        "6fbae724946d15c837d8d88af35ed18c": {
            "text": "Velg **Ja** om du vil at hjemmesiden til ditt standardspr\u00e5k skal bli gitt rot-URL **\/** (anbefalt). Velg **Nei** dom du vil at rot-URL skal vidersende til **\/navn\/** (hvor \/navn\/ er din hjemmesides standardspr\u00e5ks navn)."
        },
        "fccde8e7592dffb93fe985bc462771c0": {
            "text": "Denne innstillinger virker kun p\u00e5 hjemmesidens oppf\u00f8rsel. Om du velger Nei, m\u00e5 du ogs\u00e5 passe p\u00e5 at hjemmesiden har et navn definert for standard spr\u00e5k."
        },
        "ff88cd079dc8d2fb836b8807f5d266a4": {
            "text": "Ja - Rot-URL gir standard spr\u00e5ks hjemmeside (anbefalt)"
        },
        "f1bd84fbcee1b287fe538f7df1cbd700": {
            "text": "Nei - Rot-URL utf\u00f8rer vidersending til: \/navn\/"
        },
        "d5af3f8c985a3592422462cce67bc86c": {
            "text": "En s\u00f8sterside (id=%1$d) bruker allerede navnet \"%2$s\" til spr\u00e5ket: %3$s"
        },
        "68d765216e3092d42524f9f6f14ce93c": {
            "text": "Sidetallet er lagt til dette ordet i paginerte nettadresser for dette spr\u00e5ket. Hvis utelatt, vil \"%s\" brukes."
        },
        "47a71e39bf348953dfdfb22317c3e29c": {
            "text": "Atferd n\u00e5r siden ikke er tilgjengelig p\u00e5 forespurt spr\u00e5k (men er tilgjengelig p\u00e5 standardspr\u00e5k)"
        },
        "fdee766baf806159afbcd542efbe9b3d": {
            "text": "Denne innstillingen gjelder ikke hvis siden er redigerbar for brukeren, da den alltid vil v\u00e6re tilgjengelig for forh\u00e5ndsvisningsform\u00e5l."
        },
        "34529e0f7f3dd583b0aed3b8a46bff6e": {
            "text": "Vis en 404-feilmelding (side ikke funnet) \u2013 standard oppf\u00f8rsel"
        },
        "395c201c2729d5c7c5e9c1c6cbc2889b": {
            "text": "Tillat at den gjengis for spr\u00e5k uansett (hvis den er tilgjengelig direkte via URL)"
        },
        "ac7c3f2fbc9e8f4fa1d719d6319ee58b": {
            "text": "Utf\u00f8r en 301 (permanent) omdirigering til siden p\u00e5 standardspr\u00e5k"
        },
        "483bb77bebead8ed45f75192b8ea3d78": {
            "text": "Utf\u00f8r en 302 (midlertidig) omdirigering til siden p\u00e5 standardspr\u00e5k"
        }
    }
}