{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "Er du sikker?"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Umerket"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filter"
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Legg til nye maler"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Maler funnet i: %s"
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "Rediger mal: %s"
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "Slett mal"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Bekreft sletting"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Denne malen kan ikke bli slettet"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Systemmaler kan ikke bli slettet"
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(standard)"
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Legg til felt"
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "Gj\u00f8r ingenting"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "Kun gjester"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Gjester og innloggede brukere"
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "Merkelapper"
        },
        "f9c716f29bd379e49e4485ea8afd1556": {
            "text": "Gi nytt navn til malen"
        },
        "817434295a673aed431435658b65d9a7": {
            "text": "Ikon"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mer"
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Tillatt sidenummer?"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "Tillat URL-segmenter?"
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP eller HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "Kun HTTPS (SSL-enkryptert)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "Kun HTTP"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Vis en 404-side"
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(alle)"
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Advarsel, filen finnes ikke"
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "Maler"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Legg til ny mal"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Vis alle"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "Navn"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "Etikett"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Felter"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "Sider"
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "Endret"
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "mellomlager"
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "URL-segmenter"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "Sidenummer"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "Grunnleggende"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "Etikett"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Tilgang"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Familie"
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "URL-er"
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "Filer"
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "Mellomlager"
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Avansert"
        },
        "b2a6343356c7cf0f4c1aae50c2cac1b7": {
            "text": "Slett"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Lagre"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Feltgruppe"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Felter"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Felter"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "Mellomlagertid"
        },
        "3050063a3917b13308a0470879b3259f": {
            "text": "Etikett til innholdsfanen"
        },
        "7b5a26bd066cf9716b38372f73408f10": {
            "text": "Etikett til barnefanen"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "Rolle"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Vis sider"
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Rediger sider"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Opprett sider"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "Legg til barn"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Hold frem"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Fjern felter"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "Legg til mal"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "Legg til maler"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Denne malen er brukt av %d sider"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "Malen er i bruk av en side"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "Malen er i bruk av %d sider"
        },
        "65f037a0e08b94d9e42932b68c5eaf29": {
            "text": "Denne malens feltgruppe er i bruk av 1 annen mal"
        },
        "18dec3122ea08276dd94476904bcef7b": {
            "text": "Denne malens feltgrupper er i bruk av %d andre maler"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "Velg et felt og kun maler som bruker det feltet vil bli vist."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Maler med feltet: %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Vis systemmaler?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Standard er at system\/interne maler ikke vises. Klikk 'Ja\" om du vil inkludere de i maloversikten under."
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Vis innloggingssiden: %s"
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "Skal sidene v\u00e6re s\u00f8kbare n\u00e5r brukeren ikke har tilgang?"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Slettet mal"
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Lagret mal: %s"
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "Navnetn \"%s\" er allerede i bruk"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Endret navn p\u00e5 malen fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Endret navn p\u00e5 malfilen fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "Endre malens navn fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "Vennligst bekreft at du vil endre malens navn ved \u00e5 huka av boksen under."
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "tilgang"
        },
        "13138fdee141d39a065f3fe82c0e0676": {
            "text": "Merkelapp for sidenavn-verdien"
        },
        "860024d803b29185e2cb90399cc73599": {
            "text": "Denne malen er brukt av %d side"
        },
        "9fa7e7b76dafb5ffcb0b9bfbba9a65fd": {
            "text": "%d side"
        },
        "207ab96f9895f87f78f6c6162f323a4f": {
            "text": "%d sider"
        },
        "7a91f878f0e4c02c502a8d0583b0c6be": {
            "text": "Valgfri bruk av plassering i sidetreet"
        },
        "c64518704ce0c0d5501a45763f464276": {
            "text": "Bruk"
        },
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "Deaktivert"
        },
        "399c72ebbb8b618eeb11aab334a88369": {
            "text": "Aktiver (malmellomlager)"
        },
        "6d490a96685b13339b51530ee05a7c9a": {
            "text": "Aktiver (ProCache, konfigurert her)"
        },
        "b0349bb2d18f943c6aa52c5c038850a0": {
            "text": "Dersom du bruker [ProCache](%s) er det ikke behov \u00e5 justere mellomlagerets innstillinger her."
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "N\u00e5r en side som bruker denne malen lagres, hva skal skje med mellomlageret?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "T\u00f8m mellomlager kun for lagret side (standard)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "T\u00f8m mellomlager for hele siden*"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "T\u00f8m mellomlager for lagret side og foreldre (inkludert hjemsiden)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "T\u00f8m mellomlager for lagret side og andre sider som jeg spesifiserer..."
        },
        "70445e42e2f9089020b0ba1c23063287": {
            "text": "T\u00f8m mellomlager for lagret side og andre sider som passer selektor..."
        },
        "5124b02da7ffa5ef666dc8bde11cd10d": {
            "text": "Enten \/ betyr ingenting"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "Importer"
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "La til mal og feltgruppe: %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "F\u00f8lgende nye maler ble funnet. Huk av i boksen ved siden av hver mal du \u00f8nsker \u00e5 legge til."
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Ingen nye maler ble funnet i: %s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Opprett en ny mal uten en fil"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "Om du \u00f8nsker \u00e5 opprette en ny mal likevel om det ikke er en n\u00e5v\u00e6rende fil assosiert med den, skriv inn navnet p\u00e5 malen her."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "Du kan skrive inn flere malnavn avskilt med et mellomrom."
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "Sider som bruker denne malen er ikke synlige fordi malens fil (%s) ikke finnes [no-file]."
        },
        "b5b8f523cefee8895f19a223c85f431f": {
            "text": "H\u00e5ndter maltilgang"
        },
        "501dba7089bbfb45c7c1a733477bcdc5": {
            "text": "Valgfrie innstillinger for URL-er til sider som bruker denne malen"
        },
        "23f23b8b2e4cc5c8517468a6d001b3fd": {
            "text": "Utdata-mellomlagring"
        },
        "244561833b6ce4599891cf9e33fb33d6": {
            "text": "Valgfrie avanserte malinnstillinger"
        },
        "5dd56426fff182e0610cc0bf9d389437": {
            "text": "Systemspesifikke malinnstillinger"
        },
        "bef497d3a07d13fedba143fc543e606d": {
            "text": "Importer felter fra en annen mal"
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "En valgfri merkelapp for \u00e5 beskrive denne malen."
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Merk at \u00e5 slette malen kun fjerner den fra databasen, det sletter ikke malfilen fra disk."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Standard er at hver mal h\u00e5ndterer sin en gruppe med felter. Om du \u00f8nsker at denne malen skal bruke felter fra en ann mal, vel det her."
        },
        "b6b0afb901a4db116f6b8403cf434280": {
            "text": "For din referanse, dette er en liste med felter brukt av denne malen. Denne malen fr\u00e5 feltene sine fra malen '%s'."
        },
        "ae89f7319ca951efb3ce055e92b8ade2": {
            "text": "Definer felter som er brukt av denne malen. Du kan ogs\u00e5 dra og slippe felter i \u00f8nsket rellef\u00f8lge eller [opprette nytt felt](..\/field\/add)."
        },
        "71bb941583eef6e3e5ed3eaad39cc315": {
            "text": "Dupliser felter brukt av en annen mal"
        },
        "0a18045f3c2d800b18fc146d3f16b97e": {
            "text": "Om du vil duplisere felter brukt av en annen mal, velg det her. Felter som allerede er i denne malen vil bli v\u00e6rende."
        },
        "c5abeb6189c82d5b9d81bbcac604408b": {
            "text": "Mellomlagerstatus"
        },
        "404deca0459b84d7308fb7c434301657": {
            "text": "Sider som bruker denne malen er for tiden mellomlagret i ProCache, men konfigurert direkte i ProCache. For \u00e5 konfigurerer ProCache-innstillingene her, velg ProCache-valget over."
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "For \u00e5 mellomlagre utdata fra denne malen, skriv inn tiden (i sekunder) som utdataene skal bli mellomlagret i. Mellomlagring kan bidra signifikant til at tiden det tar \u00e5 gjengi sider p\u00e5 ressurstunge sider blir redusert. Men mellomlagring b\u00f8r ikke brukes p\u00e5 maler som hele tiden skal prosessere data, som skjemaer eller sesjoner. Merk ogs\u00e5 at URL-segmenter kan mellomlagres, men ikke GET og POST-vars."
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "For eksempel: 60 = 1 minutt, 600 = 10 minutter, 3600 = 1 time, 86400 = 1 dag, 604800 = 1 uke, 2419200 = 1 m\u00e5ned."
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Sidelagring \/ mellomlager utg\u00e5r"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "*For \u00e5 maksimere ytelsen, utg\u00e5r mellomlagrede filer som en gruppe heller en \u00e5 bli fjernet individuelt."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "Spesifiser de andre sidene som skal f\u00e5 mellomlageret t\u00f8mt"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "N\u00e5r sider som bruker denne malen blir lagret, vil mellomlageret bli t\u00f8mt. Velg de andre sidene som ogs\u00e5 skal f\u00e5 sitt mellomlager t\u00f8mt under."
        },
        "f62b09e2a4c1eb3583afe9c213b981c8": {
            "text": "Selector for \u00e5 finne andre sider som skal f\u00e5 sitt mellomlagert t\u00f8mt."
        },
        "dcbec326309994892030ce4aa6f72f75": {
            "text": "Lagre denne malen og kom tilbake her for \u00e5 konfigurerer selector-en."
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Hvert merke m\u00e5 v\u00e6re et ord (bindestrek er ok)."
        },
        "9238cda6a9c91cd5cc846791a49ba3ab": {
            "text": "For \u00e5 kollapse et merke i maloversikten, tast inn en bindestrek foran, som dette: -hallo"
        },
        "f578ef5a7330291e151dc6052fe85bfe": {
            "text": "Valgfri overskrivelse av den standard \"Innhold\"-fanemerkelappen."
        },
        "5fda5af59d211bd673998a69f051c3f2": {
            "text": "Valgfri overskrivelse av den standard \"Undersider\"-fanemerkelappen."
        },
        "4a49f761ce504d9c073de20eba6ca069": {
            "text": "Valgfri overskrivelse av den standard \"Navn\"-egenskapmerkelappen."
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "Navnet som brukes for \u00e5 vise til denne malen. Dette er ogs\u00e5 standard filnavn til malfilen (med .php-filetternavn) i \/site\/templates\/."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "Malens filnavn er skrivbart og vil ogs\u00e5 f\u00e5 nytt navn."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "Malens filnavn er ikke skrivbar, s\u00e5 du m\u00e5 selv gi det nytt navn manuelt (instruksjoner vil bli gitt etter at du lagrer)."
        },
        "30281e3b2fa626d5f52c833c541c84ac": {
            "text": "Dupliser\/klon denne malen?"
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "Ikke tillat upubliserte sider"
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Systemflagg?"
        },
        "06c2cea18679d64399783748fa367bdd": {
            "text": "En"
        },
        "b4a25e0860ab98f8476c6339abbb773b": {
            "text": "ingen flere tillatt"
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Tillatte mal(er) for undersider"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "Velg mal(ene) som skal bli tillatt som undersider p\u00e5 sider som bruker denne malen. Bruk denne kun om du spesifikk vil begrense plassering av sider som bruker denne malen."
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Tillatte mal(er) for foreldrer"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "Velg mal(ene) som skal bli tillatt som foreldrer p\u00e5 sider som bruker denne malen. Bruk denne kun om du spesifikk vil begrense plassering av sider som bruker denne malen."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Navneformat for undersider"
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Vis i legg til side-snarveimenyen?"
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Sorteringsvalg for undersider"
        },
        "991dba5ecf8a850b42ffc2e6d0697c2b": {
            "text": "N\u00e5r avhuke vil sider som bruker denne malen st\u00f8tte paginering."
        },
        "4ee65b65a7329e4d76cce40b69075c2d": {
            "text": "N\u00e5 det n\u00e5v\u00e6rende sidenummeret fra malfilen din med $input->pageNum."
        },
        "fb72654fb51cb493c6d0123505d9e596": {
            "text": "Skal sidenummers URL ha p\u00e5f\u00f8lgende skr\u00e5strek?"
        },
        "bbd5238aeedba403b7977656d2f132fc": {
            "text": "Skal URL-segmenter ha p\u00e5f\u00f8lgende skr\u00e5strek?"
        },
        "85eb71c20f7740fc3bdbf7dfdee2636b": {
            "text": "Hvilke URL-segmenter vil du tillate?"
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "Skal sidens URL slutte med skr\u00e5strek?"
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Alternativ malfilnavn"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "Malens filnav, om forskjellig fra: %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "Malfiler er antatt \u00e5 v\u00e6re i mappen: %s"
        },
        "3797b58404902683867d788211ac5ce2": {
            "text": "Bruk kompilert fil?"
        },
        "422d6e51e28831664b5c0b701b6c6182": {
            "text": "(kun malfil)"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Vil du h\u00e5ndtere visning- og redigeringstilgang for sider som bruker denne malen?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Ja - Sider kan oppf\u00f8res i s\u00f8k\/lister selv om brukeren ikke har tilgang til \u00e5 se dem"
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "Nei - Sider kan IKKE oppf\u00f8res i s\u00f8k\/lister om ikke brukeren har tilgang til \u00e5 se dem"
        },
        "ba9f2559a3fd0e360488de130ff7ab73": {
            "text": "Tillat redigeringsrelatert tilgang \u00e5 arves av undersider?"
        },
        "a1066ecb03f6d2dfa02c658ba45dc08a": {
            "text": "Legg til tillatelser etter rolle"
        },
        "3d7582ad0b178e43f075e25248efdc12": {
            "text": "Fjern tillatelser etter rolle"
        },
        "e2cbec4ffca6b29170e0a79d38d2b6dd": {
            "text": "Hoppet over \u00e5 gi mal nytt navn - vennligst fullf\u00f8r etter n\u00e5v\u00e6rende handling."
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Felter som vil bli slettet"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "Fjer felter fra mal"
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "Denne malen kan ikke gis nytt navn fordi det er en systemmal"
        },
        "ac97a1ad01bd7b48508de449e229a73d": {
            "text": "Importer"
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Lister med felter som skal vises i admins sideliste"
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Du kan skrive inn en eller flere av disse feltene:"
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "Ikke tillatt sider \u00e5 endre mal?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "N\u00e5r avkrysset, vil ikke sider som bruker denne malen kunne endre til en annen mal."
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "N\u00e5r avkrysset, vil sider som bruker denne malen kun finnes med publisert status, og kan ikkje avpubliseres."
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Tillat at \"opprettet bruker\" kan bli endret p\u00e5 sider?"
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "Vis 'navn'-feltet i innholdsfanen?"
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "Ikke tillat sider \u00e5 bli flyttet?"
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "Deaktivere s\u00f8ppelkurvvalget?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "N\u00e5r avkrysett vil ikke sider som bruker denne malen kunne sendes i s\u00f8ppelkurven."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "Deaktiver innstillingsfanen?"
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ eller 0 for \u00e5 deaktivere"
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "Kan sider som bruker denne malen ha undersider?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "Kan denne malen brukes til nye sider?"
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "**Betingelser som kreves for at dette skal virke**"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "Malfilens etternavn antas \u00e5 v\u00e6re: %s"
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "Hva skal gj\u00f8res n\u00e5r en brukes fors\u00f8ke \u00e5 se en side uten \u00e5 ha tilgang?"
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "Feil ved kloning av denne malen"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "Dupliserte felter fra \"%1$s\" til \"%2$s\""
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Lagret feltgruppe: %s"
        },
        "4a290c3c1090e21dd600de5f741fa083": {
            "text": "P\u00e5krevd felthandling"
        },
        "df169cc44c2c05b1bc4f79938c03405b": {
            "text": "Gjenopprett forrige verdi (n\u00e5r tilgjengelig)"
        },
        "90ffa24b83a6a28137f9063f7e6cdc4b": {
            "text": "Avpubliser siden (n\u00e5r tillatt)"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "Om en bruker fors\u00f8ker \u00e5 f\u00e5 tilgang til en side som bruker denne malen, og ikke har tilgang til siden, hva skal gj\u00f8res?"
        },
        "044c72d21891e006e09a78d32a1e3226": {
            "text": "Steng og legg til"
        },
        "4250b64aabe2bd1f7764377c2f5380c4": {
            "text": "Deaktiver flerspr\u00e5kst\u00f8tte for denne malen?"
        },
        "109da571222f1c753257a9ea7d9c0f23": {
            "text": "Om avkrysset vil sider som bruker denne malen kun bruke standardspr\u00e5ket."
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "Om avkrysset vil ikke sider som bruker denne malen ha en 'innstillinger'-fane i redigeringsmodus."
        },
        "2b76a5ea71d797b2e9b2b4a0c0eeaf29": {
            "text": "="
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "="
        },
        "8ce07bc265e6bec0335b8d17460ff715": {
            "text": "%d felt"
        },
        "f31f5e50313e32f1b8a1d38913e26023": {
            "text": "%d felter"
        },
        "d52ab043aebc166d5bbf3b73e0bffb0f": {
            "text": "Filtrer etter felt"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "="
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "+"
        },
        "121b570925fe79a1a61a5af3597db410": {
            "text": "Sm\u00e5 bokstaver er valgfritt, men anbefalt."
        },
        "f2b378843f03d80972622754302da574": {
            "text": "Ikke inkluder et filetternavn."
        },
        "9cc59ab6a716c29aa5e36e79f150552c": {
            "text": "Malnavnet matcher ikke det krevde formatet."
        },
        "6be7133083e1d91f772589bf24aa5e48": {
            "text": "spesifiser 0 for deaktivere"
        },
        "cacd642e8d383be621123210fa6d9d74": {
            "text": "(deaktiverer kompiler)"
        },
        "0b506a8d05b70f0f99d7843e1e7ce9c2": {
            "text": "Kompilering anbefalt."
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Feltgruppeendring avbrutt"
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "List opp og rediger malene som kontrollerer sidens utdata"
        },
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "+"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "+"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "+"
        }
    }
}