{
    "file": "wire\/modules\/Page\/PageFrontEdit\/PageFrontEditConfig.php",
    "textdomain": "wire--modules--page--pagefrontedit--pagefronteditconfig-php",
    "translations": {
        "78badcbc932189f3c876e9f2f55350cd": {
            "text": "(ikke anbefalt)"
        },
        "2e3924cdf708580effa1682a30cc024c": {
            "text": "F\u00f8r du bruker front-end-redigering, vennligst les gjennom [hjelp til front-end-redigering](%s)"
        },
        "728f08c6a5722017ce7fb9747da7bac3": {
            "text": "Innstillinger for innebygd rediering"
        },
        "180efa8a9b1cfee25988715f7d673dbc": {
            "text": "Alternativ A: Front-redigering redigerbare felter"
        },
        "d0526ac74110f73ee2926fd2d650c4a9": {
            "text": "**V\u00e6r varsom med dette valget:** Om du bruker verdien fra et felt mer enn et sted p\u00e5 en side, b\u00f8r du heller bruke [Valg B, C eller D](https:\/\/processwire.com\/api\/modules\/front-end-editing\/)."
        },
        "f16845125537677cf6b52cc53b2e1ee7": {
            "text": "Valg A: Omfang for redigering"
        },
        "5fd733ebd21770ef2dff6a0382db2117": {
            "text": "N\u00e5r de avhukete feltene over blir vist, hvor skal de v\u00e6re redigerbare?"
        },
        "8b0326c326b1dddbdc4bf7b3519c02f6": {
            "text": "Lagre\/avbryt-knapper"
        },
        "046d8235ad520c64afae23d7aaa4ffcc": {
            "text": "Knappers plassering"
        },
        "a4d0d101d6a34bf80ffeee601c3ff84a": {
            "text": "Topp venstre"
        },
        "d3708546a929dfcf66eaeaba794486eb": {
            "text": "Topp h\u00f8yre"
        },
        "b67554192c50f4f6a4c1bd4797f6c3f8": {
            "text": "Bunn venstre"
        },
        "5968e3c37145f57587afcba727d2b120": {
            "text": "Bunn h\u00f8yre"
        },
        "61a4338583e41efc9ecde01cc622f21c": {
            "text": "Knappers type"
        },
        "de39b6da18c671eec0524a2bfc0da0c2": {
            "text": "Auto (ikoner og tekst for skrivebord, ikoner for midre enheter)"
        },
        "fb8bc05d9bb7a27307aff0d799f995fd": {
            "text": "Ikoner og tekst"
        },
        "e01d2e7e85c1522149ddd1abead1167f": {
            "text": "Kun tekst"
        },
        "bf1079a9cc453b4caaa03e1b4d3c41d7": {
            "text": "Kun ikoner"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mer"
        },
        "5f858c76077c44036b1442243b30ac34": {
            "text": "Option A: Automatisk redigering"
        },
        "f1206f9fadc5ce41694f69129aecac26": {
            "text": "Konfigurer"
        },
        "17dc7a031f9540dbeb3cf9e10a7a1ebf": {
            "text": "Dette valget er ikke st\u00f8tte for dette feltet."
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "="
        },
        "6e8a63eb8616bdb680f111e0b1a5bea3": {
            "text": "Disse tekstbaserte feltene kan redigeres i frontenden, direkte p\u00e5 siden, ganske enkelt ved \u00e5 merke av i ruten nedenfor."
        },
        "2fac3d64842df30df607c68da216acd7": {
            "text": "Felter kan bare redigeres hvis de er fra siden som gjengis (anbefales)"
        },
        "aa27ca4492b42802705a21889bb9a27e": {
            "text": "Felter kan redigeres uavhengig av side"
        },
        "fdf8ef9fa133d1852bef33c7c85144cb": {
            "text": "Det er noen forskjellige m\u00e5ter du kan aktivere frontenderedigering for dette feltet p\u00e5. Uansett hvilket alternativ du velger, vises frontenderedigeringen bare n\u00e5r brukeren har passende tillatelser til siden og feltet."
        },
        "4cb305eca1333573edc880819fc7c977": {
            "text": "N\u00f8dvendige tillatelser er [page-edit](%s) og [page-edit-front](%s)."
        },
        "5e7f95d663a3711b9965a6fa8707ef6f": {
            "text": "N\u00e5r et felt kan redigeres, viser det en kontekstmuspeker i stedet for en vanlig peker. For \u00e5 redigere feltet via frontenden, m\u00e5 du **dobbeltklikke** p\u00e5 det."
        },
        "88dad1b60aca7105bd5e7e185fa221ec": {
            "text": "N\u00e5r den formaterte verdien av feltet hentes fra en `$page`, kan den redigeres uten at du trenger \u00e5 skrive noen markering\/kode for den. Dette forutsetter at brukeren har tillatelse til \u00e5 redigere den."
        },
        "c214147662040e46e52c3cd0006a1122": {
            "text": "Dette alternativet er for \u00f8yeblikket AKTIVERT for dette feltet."
        },
        "c4755719068ffa0049bab373cee32aef": {
            "text": "Alternativ B: API-metodeanrop"
        },
        "b4da834069eb28c98cdf74c0dd7179d3": {
            "text": "Bruk $page->edit(\"%s\"); heller enn $page->%s; n\u00e5r du vil produsere verdien."
        },
        "a88ea479a9d66a019262dbfd5b4879b7": {
            "text": "Et av f\u00f8lgende syntaksalternativer st\u00f8ttes (velg en). \"1001\" kan v\u00e6re hvilken som helst side-ID eller bane, og \"...\" kan v\u00e6re hvilken som helst markering eller kode, vanligvis der du viser feltverdien."
        },
        "48f403566075715027bd7fc9e1902cbc": {
            "text": "Alternativ C: Legg til HTML-redigeringskoder for \u00e5 opprette en redigerbar region"
        },
        "ee885b8843c6c111129d0eaca536bbbe": {
            "text": "Alternativ D: Legg til HTML-redigeringsattributter til eksisterende markeringstag for \u00e5 opprette redigerbar region"
        },
        "0e060a7eca98daf0e3c2e5280319e907": {
            "text": "*Div*-koden vist nedenfor kan v\u00e6re en hvilken som helst eksisterende HTML-kode som omslutter den redigerbare regionen din."
        },
        "5c23fae6f3e37e699b6663a4fa6dbf08": {
            "text": "Merk at n\u00e5r du bruker redigeringsattributter, brukes alltid modalredigereren. Alle de andre alternativene vil bruke den innebygde redigereren n\u00e5r den st\u00f8ttes."
        }
    }
}