{
    "file": "wire\/modules\/AdminTheme\/AdminThemeUikit\/config.php",
    "textdomain": "wire--modules--admintheme--adminthemeuikit--config-php",
    "translations": {
        "de71102a6c8bba23cf43b10e6dc86adc": {
            "text": "(ANBEFALT)"
        },
        "ff498dcc16878847ee1d01c38a0138f3": {
            "text": "(EKSPERIMENTELL)"
        },
        "1a79a4d60de6718e8e5b326e338ae533": {
            "text": "+"
        },
        "2ff62c17135d9704b59a98881cffa793": {
            "text": "Ikon: %s"
        },
        "3c8286b98b6dfd2248df2a3d70cb8fc4": {
            "text": "(venstre)"
        },
        "45c75f330de92569cb24cebab40a20fc": {
            "text": "(h\u00f8yre)"
        },
        "9d2e228039bb6eef2e6cbaff5c904b56": {
            "text": "Alltid vis alle"
        },
        "9b6545e4cea9b4ad4979d41bb9170e2b": {
            "text": "+"
        },
        "2660064e68655415da2628c2ae2f7592": {
            "text": "Liten"
        },
        "831dfeb03973957261415d12c1509f11": {
            "text": "Middels (standard\/anbefalt)"
        },
        "3a69b34ce86dacb205936a8094f6c743": {
            "text": "Stor"
        },
        "06b9281e396db002010bde1de57262eb": {
            "text": "="
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Ingen"
        },
        "4c7c5ab57475a86d54c99e99e8cbb5e7": {
            "text": "Ekstra liten"
        },
        "87f8a6ab85c9ced3702b4ea641ad4bb5": {
            "text": "Middels"
        },
        "db3e3f51c9107e26c9bccf9a188ce2ed": {
            "text": "Fyll"
        },
        "cb5feb1b7314637725a2e73bdc9f7295": {
            "text": "Farge"
        },
        "0a52730597fb4ffa01fc117d9e71e3a9": {
            "text": "+"
        },
        "0afa7ae71fac97af574e05f44f2296c5": {
            "text": "Kort"
        },
        "8101df5a8d382ef957a02876d08a6f0f": {
            "text": "Gjennomsiktig"
        },
        "eed661e12b91dcdc202ea5682df87a83": {
            "text": "Prim\u00e6r"
        },
        "702f41f09f0670ea93e1bb7121a835eb": {
            "text": "Sekund\u00e6r"
        },
        "d819318a32ee146ed8fec4feb03aab02": {
            "text": "Fremhevet"
        },
        "42d6b04b169e71af86e5bff6ca177f11": {
            "text": "Advarsel"
        },
        "5a9e33ceafdb38535a8dcee28ff0cd68": {
            "text": "Fare"
        },
        "5580ceafc3f05d1b31e318f00e2d187c": {
            "text": "Bruk avatar"
        },
        "6059a6e9b311f4cb4afd60c154f0bef5": {
            "text": "Prim\u00e6r CSS-fil"
        },
        "ed9bcb3b4e6221f67a2543f66109248a": {
            "text": "N\u00e5r den er tom, brukes standardfilen."
        },
        "a825c84dec047bf77ef218348c6496ed": {
            "text": "Skriv inn sti relativ til hjemmesidens nettadresse."
        },
        "38cb04b53f3f1cf755ff1bbd9cc88cd1": {
            "text": "Mastetoppen + navigasjon"
        },
        "f9a6b1bbc44e674712c33ec4363ca698": {
            "text": "Gravatar (ekstern tjeneste som bestemmer avataren fra e-postadresse)"
        },
        "52d59ff487072b976a4e83f890f18c4e": {
            "text": "Bildefel: %s"
        },
        "775d588dfe892290c0bfa5e56590577f": {
            "text": "Uikit uk-width-klasser (opp til 6 kolonner)"
        },
        "683b41edb2bd91ba816cdbe8b67abed4": {
            "text": "Skjemaer + inndata"
        },
        "cb4144ba5a55530ecbf14a45c4d0349d": {
            "text": "Standard inndatast\u00f8rrelse"
        },
        "b2dd4aca1dc11bb2c4efcbd9ab347789": {
            "text": "Administrasjonstemainnstillinger"
        },
        "5b176800a4fa5f818733bbc47bf50c58": {
            "text": "Inndatast\u00f8rrelse"
        },
        "81508f718ba3c39f2614a6384da3d565": {
            "text": "Inndatabredde"
        },
        "127278ab533d9fcec53fa6c0947df913": {
            "text": "Et annet felt"
        },
        "33821a7c07464e5442de3b0aa1836854": {
            "text": "Velg et bildefelt, en Gravatar eller ikon som skal vises for brukeravataren i hovednavigasjonsomr\u00e5det."
        },
        "8b5c3dc5e49d1be8ee1648a5bc454559": {
            "text": "Det er ingen bildefelt til stede i \"user\"-malen for \u00f8yeblikket, s\u00e5 bare ikoner og Gravatar-er vises."
        },
        "08c95f3605e4e76b340174ba21b8462d": {
            "text": "Du kan legge til bildefelt i brukermalen din [her](%s)."
        },
        "bb96132ad3ed6087cc9a11da0539a499": {
            "text": "Etikettformat til brukernavigasjon"
        },
        "ef36780437bb9746cb9e4a684be3d0ae": {
            "text": "Denne etiketten vises ved siden av brukerens avatarbilde\/-ikon."
        },
        "33f5c52210024a7906c33c262435d813": {
            "text": "Angi felt(er) og format som skal brukes av brukeretiketten, eller tomt for ingen brukeretikett."
        },
        "9ac50f55fe0eb306162cdde72aee40db": {
            "text": "Bruk felt \/ egenskaper fra [brukermalen](%s) din omgitt av {parentes}."
        },
        "e4e4bda20c3f3d73a0ab8a162324a5ef": {
            "text": "Bruk {Navn} for store bokstaver, som er standardinnstillingen, eller bruk {navn} for sm\u00e5 bokstaver."
        },
        "94badcf29c95c51eb93549c399c1c91d": {
            "text": "Eksempler: \u201c{navn}\u201d, \u201c{Navn}\u201d, \u201c{tittel}\u201d, \u201c{fornavn} {etternavn}\u201d, \u201c{bedrift.tittel}\u201d, osv."
        },
        "990a068cf660ce4eaf87777c43d07057": {
            "text": "Logobildefil"
        },
        "35c45261e46b5a1400aef3ecbf237879": {
            "text": "Filen m\u00e5 v\u00e6re PNG, GIF, JPG eller SVG, p\u00e5 gjennomsiktig bakgrunn og minst 100 piksler i begge retninger."
        },
        "9bc773c48947ebcedc8c2e0a4cfe8f8f": {
            "text": "Logoens klikkhandling"
        },
        "96f31592de4b37ce5ff61db935fbfa81": {
            "text": "Administrasjonsgrensesnittet rotsideliste"
        },
        "2fcf0b21fb2e5b0c2ed8774ca91bd3a0": {
            "text": "\u00c5pne gjemt navigasjon"
        },
        "fd248b03e2d006b305f4a7896defe9cc": {
            "text": "Oppsett + grensesnitt"
        },
        "d4d0ee9985bf14169e809b164524b0b0": {
            "text": "Oppsettype"
        },
        "21924d98c4f369c97991af1760e5fc64": {
            "text": "Tradisjonell med hovednavigasjonsomr\u00e5de"
        },
        "77c0933cca4f9492cb03f4a2d091901e": {
            "text": "Sidetrenavigasjon i sidestolpen"
        },
        "cdf0447c0bfca1430af1916d3695665e": {
            "text": "Sidestolpenavigasjon (venstre) + sidetrenavigasjon (h\u00f8yre)"
        },
        "cd49cb29b2424eb2cfa6526153e12f3f": {
            "text": "*Sidestolpeoppsett er ikke kompatibelt med SystemNotifications-modulen og kan ogs\u00e5 by p\u00e5 problemet med andre moduler."
        },
        "ed81bfff2c494916fd8a4f7f0526e14c": {
            "text": "Kolonnebredde til inndatafelt"
        },
        "5d6497b7aaafbba82795cd9626c2f508": {
            "text": "Velg alternativ B hvis du har problemer med \u00e5 oppn\u00e5 tiltenkte kolonnebredder til inndatafelt."
        },
        "3ae2bf644696505c219965a72b7cbb70": {
            "text": "Prosentbaserte bredder (ekstra fleksibilitet)"
        },
        "029ec5ac76207f4e7627a0e3ffbdb15b": {
            "text": "Maksimum oppsettbredde"
        },
        "c0a71759159badff6c9c45f730402dd6": {
            "text": "Angi maksimal bredde p\u00e5 oppsettet (i piksler) eller 0 uten maksimum."
        },
        "d4b002181224e7985e75a3913eb4ac2d": {
            "text": "Gjelder kun tradisjonelt oppsett."
        },
        "37243206806c555c2dbce190b1f49f37": {
            "text": "Varslingsstil"
        },
        "dff1a43f94a6ab1d04bef81420510e6c": {
            "text": "Gjelder ikke hvis SystemNotifications-modulen er installert."
        },
        "afae44a9309db56726837157afdd1a2a": {
            "text": "Grupper etter type med utvid\/skjul-kontroll"
        },
        "fd57cabd74aeddd5a95d662e680dd5ef": {
            "text": "Vi anbefaler ikke \u00e5 endre dette med mindre du er temautvikler for adminsitrasjonsgrensesnittet."
        },
        "21909eb7e7cbb04d9c804458848a7af3": {
            "text": "Disse innstillingene p\u00e5virker alle skjemafelt i administrasjonsgrensesnittet."
        },
        "f695996235a3c704a6780cf5515b6fdb": {
            "text": "Alle disse innstillingene (og andre) kan ogs\u00e5 spesifiseres individuelt for et gitt felt."
        },
        "0b28aca953c7100643fcacab33dbf502": {
            "text": "Hvis du spesifiserer en innstilling her, overstyrer den individuelle feltinnstillinger."
        },
        "15367a85a0239326ebf3b0294edd61ce": {
            "text": "Se: Oppsett > Felter > [hvilket som helst felt] > Inndata (fane) > Innstillinger for administrasjonsgrenesnittema."
        },
        "16b7c3d9f12cdd91bac81d618a62f357": {
            "text": "Eksempler p\u00e5 inndatast\u00f8rrelse"
        },
        "8863450d1e8ee628cf02531395c1fb14": {
            "text": "Velg eksempler p\u00e5 st\u00f8rrelser"
        },
        "070554647306343cbea29ebfdd278ba8": {
            "text": "Ramme"
        },
        "7ce481195c78d64795db8cf62a6df04d": {
            "text": "Disposisjon"
        },
        "190d86032ba8b2f2522f36d983700c72": {
            "text": "Dette p\u00e5virker utseendet til mange tekst-, tekstomr\u00e5de- og velgerfelter."
        },
        "3be905d0e0e23fa3e645f3d70e7d28d3": {
            "text": "Ikke alle inndatafeltene st\u00f8tter de \u201csm\u00e5\u201c eller \u201cstore\u201c alternativene."
        },
        "6dcf297b0d223e7a27081a7c4bd6497f": {
            "text": "Inndatatypene som ikke skal ha noen kantlinjer"
        },
        "141c494a39b11098554fc3d327578895": {
            "text": "Denne innstillingen gjelder alle valgte typer n\u00e5r de brukes i 100 % bredde."
        },
        "dcf96c65e2763ec9e77c895af9d25cbe": {
            "text": "Inndatatyper som skal kompenseres med ytterligere topp-\/bunnmarg."
        },
        "0d638e3ac46bc8f0cf58d60281ff4ebc": {
            "text": "Som et eksempel bruker feltene i dette feltsettet dette alternativet."
        },
        "627a242af272f5913c8af08cff4cadf9": {
            "text": "Vertikal forskyvning av ALLE inndatatyper?"
        },
        "0222ce0d1bbe27a8e1cd12c3c7f4814c": {
            "text": "N\u00e5r dette er avhuket, legges det til en vertikal marg i hvert felt."
        },
        "1939d9deea3a9b379eca5948b1b3cfc6": {
            "text": "Dette kan gi ekstra klarhet i noen tilfeller, men bruker mer loddrett plass."
        },
        "99be59c66e12e86aefeced8b65c1effc": {
            "text": "Inndatatyper som skal bruke \"Kort\"-stilen"
        },
        "949bcbdc5822582126d426c6f82f4fa4": {
            "text": "Dette feltet er et eksempel p\u00e5 kortstilen."
        },
        "cf83a7d29c286d14e29a97334e9279a5": {
            "text": "Gjelder ikke for typer valgt uten ramme."
        },
        "838ee308c6474d98feac3ebbff4c08a8": {
            "text": "Disse innstillingene p\u00e5virker hvordan dette feltet vises n\u00e5r det brukes med UIkit-administrasjonsgrensesnittemaet."
        },
        "2a94ec4e40704b025161d175bc18fe53": {
            "text": "N\u00e5r du velger alternativet \u201cAuto\u201d, vil innstillingene bli bestemt ved kj\u00f8retid."
        },
        "54e4e4fb8f8494b61dc7407161cff620": {
            "text": "Innstillingen \u201dMarg\u201d gjelder bare felt med 100 % bredde."
        },
        "741b3715dff40fc66d023ffe7d2ec932": {
            "text": "Alternativet \u201cAuto\u201d er anbefalt standard for alle innstillinger."
        },
        "98369609669478919c74c916440e9978": {
            "text": "Marg"
        },
        "2bd5addcf7653a473e310fc64bcbac60": {
            "text": "Minimer utformingen av skjemakontroller"
        },
        "c0bfe90a485c1e5db5e8fd63193fe65f": {
            "text": "Dette feltet viser bare innstillingene du valgte ovenfor."
        },
        "661262f88b0f998e147baacf8778d340": {
            "text": "\u00c5pne \u201c%s\u201d-feltet ovenfor for et levende eksempel p\u00e5 kolonnebredde."
        }
    }
}